msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: Modern Events Calendar Lite\n"
"POT-Creation-Date: 2019-09-11 13:21+0430\n"
"PO-Revision-Date: 2019-09-25 16:18+0800\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: modern-events-calendar-lite.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_TW\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: app/addons/KC.php:68 app/addons/VC.php:59 app/features/ix/import.php:24
#: app/features/ix/import.php:37 app/features/ix/thirdparty.php:24
#: app/features/mec/dashboard.php:63 app/widgets/MEC.php:33
msgid "Modern Events Calendar"
msgstr "MEC活動日曆"

#: app/addons/KC.php:70 app/addons/VC.php:64 app/features/mec/styling.php:129
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: app/addons/KC.php:75 app/addons/VC.php:70 app/features/mec.php:367
#: app/features/mec.php:398 app/features/mec.php:424
msgid "Shortcode"
msgstr "短碼"

#: app/addons/KC.php:78 app/addons/VC.php:73
msgid "Select from predefined shortcodes"
msgstr "從預定義的短碼中選擇"

#: app/addons/divi/includes/modules/MECShortcodes/MECShortcodes.php:15
#: app/addons/divi/includes/modules/MECShortcodes/MECShortcodes.php:25
msgid "MEC Shortcodes"
msgstr "MEC 短碼"

#: app/addons/divi/includes/modules/MECShortcodes/MECShortcodes.php:28
msgid "Input your desired shortcode_id here."
msgstr "在此輸入你要的短碼 ID。"

#: app/addons/elementor/shortcode.php:34
msgid "Modern Events Calendar (MEC)"
msgstr "MEC活動日曆 (MEC)"

#: app/addons/elementor/shortcode.php:78
msgid "General"
msgstr "一般"

#: app/addons/elementor/shortcode.php:87
msgid "Select Type"
msgstr "選擇型別"

#: app/features/colors.php:50 app/features/fes/form.php:794
#: app/features/mec/settings.php:597
msgid "Event Color"
msgstr "活動顏色"

#: app/features/contextual.php:55 app/features/mec.php:347
#: app/features/mec/dashboard.php:135 app/features/mec/support-page.php:168
#: app/features/mec/support.php:20 app/libraries/main.php:587
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: app/features/contextual.php:62 app/features/events.php:2279
#: app/features/mec/booking.php:398 app/features/mec/support.php:29
#: app/libraries/main.php:554
msgid "Booking Form"
msgstr "預訂表單"

#: app/features/contextual.php:63
msgid ""
"<h2 class=\"dark-text\">Booking Form<hr></h2>\n"
"                        <strong>Build your booking registration form ( This "
"form will be repeat for all attendees ).</strong>                   <iframe "
"width=\"600\" height=\"300\" src=\"https://www.youtube.com/embed/"
"YM8cCOvgpk0\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe>"
msgstr ""
"<h2 class=\"dark-text\">預訂表單<hr></h2>\n"
"                        <strong>建立你的預訂登記表單 (這個表單將會重複呈現給"
"全部的與會者)。</strong>                   <iframe width=\"600\" height="
"\"300\" src=\"https://www.youtube.com/embed/YM8cCOvgpk0\" frameborder=\"0\" "
"allowfullscreen></iframe>"

#: app/features/contextual.php:70 app/features/mec/booking.php:516
#: app/features/mec/support.php:36 app/libraries/main.php:555
msgid "Payment Gateways"
msgstr "付款匣道"

#: app/features/contextual.php:71
msgid ""
"<h2 class=\"dark-text\">Payment Gateways <hr></h2><iframe width=\"600\" "
"height=\"300\" src=\"https://www.youtube.com/embed/Hpg4chWlxoQ\" frameborder="
"\"0\" allowfullscreen></iframe>"
msgstr ""
"<h2 class=\"dark-text\">付款匣道 <hr></h2><iframe width=\"600\" height="
"\"300\" src=\"https://www.youtube.com/embed/Hpg4chWlxoQ\" frameborder=\"0\" "
"allowfullscreen></iframe>"

#: app/features/contextual.php:77 app/features/mec/support.php:45
#: app/libraries/main.php:735
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: app/features/contextual.php:78
msgid ""
"<h2 class=\"dark-text\">Notifications <hr></h2><strong>You can edit your "
"messages in there.</strong><strong>Mec Notificatoin Module</strong><iframe "
"width=\"600\" height=\"300\" src=\"https://www.youtube.com/embed/"
"ZAA8zVewOj0\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe>"
msgstr ""
"<h2 class=\"dark-text\">通知 <hr></h2><strong>你能在此編輯您的訊息。</"
"strong><strong>MEC 通知模組</strong><iframe width=\"600\" height=\"300\" src="
"\"https://www.youtube.com/embed/ZAA8zVewOj0\" frameborder=\"0\" "
"allowfullscreen></iframe>"

#: app/features/contextual.php:88 app/features/ix/export.php:10
#: app/features/ix/export_g_calendar.php:14 app/features/ix/import.php:10
#: app/features/ix/import_f_calendar.php:10
#: app/features/ix/import_g_calendar.php:10
#: app/features/ix/import_meetup.php:10 app/features/ix/sync.php:10
#: app/features/ix/thirdparty.php:10
msgid "Google Cal. Import"
msgstr "Google 日曆匯入"

#: app/features/contextual.php:89
msgid ""
"<h2 class=\"dark-text\">Import/Export<hr></h2><div class=\"big-"
"title2\"><strong>Google Cal. Import:</strong></div><iframe width=\"854\" "
"height=\"420\" src=\"https://www.youtube.com/embed/vxHC7NVbmuc\" frameborder="
"\"0\" allowfullscreen></iframe>"
msgstr ""
"<h2 class=\"dark-text\">匯入 / 匯出<hr></h2><div class=\"big-"
"title2\"><strong>Google 日曆匯入：</strong></div><iframe width=\"854\" "
"height=\"420\" src=\"https://www.youtube.com/embed/vxHC7NVbmuc\" frameborder="
"\"0\" allowfullscreen></iframe>"

#: app/features/contextual.php:95 app/features/ix/export.php:11
#: app/features/ix/export_g_calendar.php:15 app/features/ix/import.php:11
#: app/features/ix/import_f_calendar.php:11
#: app/features/ix/import_g_calendar.php:11
#: app/features/ix/import_meetup.php:11 app/features/ix/sync.php:11
#: app/features/ix/thirdparty.php:11
msgid "Google Cal. Export"
msgstr "Google 日曆匯出"

#: app/features/contextual.php:96
msgid ""
"<h2 class=\"dark-text\">Import/Export<hr></h2><div class=\"big-"
"title2\"><strong>Google Cal. Export:</strong></div><iframe width=\"854\" "
"height=\"420\" src=\"https://www.youtube.com/embed/DdeNazxbLyo\" frameborder="
"\"0\" allowfullscreen></iframe>"
msgstr ""
"<h2 class=\"dark-text\">匯入 / 匯出<hr></h2><div class=\"big-"
"title2\"><strong>Google 日曆匯出：</strong></div><iframe width=\"854\" "
"height=\"420\" src=\"https://www.youtube.com/embed/DdeNazxbLyo\" frameborder="
"\"0\" allowfullscreen></iframe>"

#: app/features/contextual.php:102 app/features/ix/export.php:12
#: app/features/ix/export_g_calendar.php:16 app/features/ix/import.php:12
#: app/features/ix/import_f_calendar.php:12
#: app/features/ix/import_g_calendar.php:12
#: app/features/ix/import_meetup.php:12 app/features/ix/sync.php:12
#: app/features/ix/thirdparty.php:12
msgid "Facebook Cal. Import"
msgstr "Facebook 日曆匯入"

#: app/features/contextual.php:103
msgid ""
"<h2 class=\"dark-text\">Import/Export<hr></h2><div class=\"big-"
"title2\"><strong>Facebook Cal. Import:</strong></div><iframe width=\"854\" "
"height=\"420\" src=\"https://www.youtube.com/embed/dqgt1b8X8hs\" frameborder="
"\"0\" allowfullscreen></iframe>"
msgstr ""
"<h2 class=\"dark-text\">匯入 / 匯出<hr></h2><div class=\"big-"
"title2\"><strong>Facebook 日曆匯入：</strong></div><iframe width=\"854\" "
"height=\"420\" src=\"https://www.youtube.com/embed/dqgt1b8X8hs\" frameborder="
"\"0\" allowfullscreen></iframe>"

#: app/features/contextual.php:117 app/features/mec/settings.php:49
#: app/libraries/main.php:528
msgid "General Options"
msgstr "一般選項"

#: app/features/contextual.php:139 app/features/mec/settings.php:381
#: app/libraries/main.php:530
msgid "Slugs/Permalinks"
msgstr "代稱/固定連結"

#: app/features/contextual.php:152
msgid "Event Details/Single Event Page"
msgstr "活動細節 / 活動內頁"

#: app/features/contextual.php:166 app/features/mec/settings.php:413
#: app/libraries/main.php:531
msgid "Currency Options"
msgstr "貨幣選項"

#: app/features/contextual.php:182 app/features/mec/modules.php:64
#: app/features/mec/modules.php:82 app/libraries/main.php:560
msgid "Google Maps Options"
msgstr "Google 地圖選項"

#: app/features/contextual.php:244 app/features/mec/settings.php:470
#: app/libraries/main.php:532
msgid "Google Recaptcha Options"
msgstr "Google Recaptcha 選項"

#: app/features/contextual.php:258 app/features/mec/single.php:130
#: app/libraries/main.php:542
msgid "Countdown Options"
msgstr "倒數計時選項"

#: app/features/contextual.php:268 app/features/mec/modules.php:260
#: app/libraries/main.php:565
msgid "Social Networks"
msgstr "社群網路"

#: app/features/contextual.php:278
msgid "Next Event Module"
msgstr "下一個活動模組"

#: app/features/contextual.php:286 app/features/mec/settings.php:506
#: app/libraries/main.php:533
msgid "Frontend Event Submission"
msgstr "前台活動提交"

#: app/features/contextual.php:298 app/features/events.php:1130
#: app/libraries/main.php:543
msgid "Exceptional Days"
msgstr "特別的日子"

#: app/features/contextual.php:308 app/features/events.php:296
#: app/features/mec/booking.php:85 app/features/mec/notifications.php:31
#: app/libraries/main.php:550 app/libraries/main.php:571
#: app/libraries/main.php:652
msgid "Booking"
msgstr "預訂"

#: app/features/contextual.php:318 app/features/mec/booking.php:220
#: app/libraries/main.php:551
msgid "Coupons"
msgstr "優惠券"

#: app/features/contextual.php:326 app/features/mec/modules.php:321
#: app/libraries/main.php:567
msgid "BuddyPress Integration"
msgstr "BuddyPress 整合"

#: app/features/contextual.php:334 app/features/mec/settings.php:763
#: app/libraries/main.php:536
msgid "Mailchimp Integration"
msgstr "Mailchimp 整合"

#: app/features/contextual.php:346
msgid "MEC Activation"
msgstr "MEC 啟用"

#: app/features/events.php:148 app/features/ix/export.php:34
#: app/features/mec/dashboard.php:229 app/skins/daily_view/tpl.php:79
#: app/skins/monthly_view/tpl.php:70 app/skins/yearly_view/tpl.php:68
msgid "Events"
msgstr "活動"

#: app/features/events.php:149
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:917
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:973
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1008
#: app/features/profile/profile.php:28 app/skins/daily_view/tpl.php:80
#: app/skins/monthly_view/tpl.php:71 app/skins/yearly_view/tpl.php:69
msgid "Event"
msgstr "活動"

#: app/features/events.php:150 app/features/mec.php:333
msgid "Add Event"
msgstr "新增活動"

#: app/features/events.php:151 app/features/mec/dashboard.php:134
msgid "Add New Event"
msgstr "新增活動"

#: app/features/events.php:152 app/features/ix.php:3122
#: app/features/ix/thirdparty.php:42 app/skins/map/tpl.php:57
msgid "No events found!"
msgstr "沒找著任何活動！"

#: app/features/events.php:153
msgid "All Events"
msgstr "全部活動"

#: app/features/events.php:154
msgid "Edit Event"
msgstr "編輯活動"

#: app/features/events.php:155
msgid "View Event"
msgstr "檢視活動"

#: app/features/events.php:156
msgid "No events found in Trash!"
msgstr "在回收桶裡沒找著任何活動！"

#: app/features/events.php:173 app/features/events.php:3072
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:828
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:31
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:93
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:155
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:216
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:277
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:338
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:399
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:453
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:514
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:575
#: app/features/mec/settings.php:716 app/features/mec/single.php:201
#: app/libraries/main.php:4835 app/libraries/skins.php:808
#: app/skins/single.php:531 app/skins/single/default.php:170
#: app/skins/single/default.php:382 app/skins/single/m1.php:170
#: app/skins/single/m2.php:102 app/skins/single/modern.php:110
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: app/features/events.php:174 app/features/events.php:3043
#: app/features/fes/form.php:745 app/features/mec.php:335
#: app/features/mec/meta_boxes/filter.php:70 app/libraries/main.php:4834
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: app/features/events.php:184 app/features/labels.php:71
#: app/features/locations.php:69 app/features/organizers.php:69
#: app/features/speakers.php:70
#, php-format
msgid "All %s"
msgstr "全部 %s"

#: app/features/events.php:185 app/features/labels.php:72
#: app/features/locations.php:70 app/features/organizers.php:70
#: app/features/speakers.php:71
#, php-format
msgid "Edit %s"
msgstr "編輯 %s"

#: app/features/events.php:186 app/features/labels.php:73
#: app/features/locations.php:71 app/features/organizers.php:71
#: app/features/speakers.php:72
#, php-format
msgid "View %s"
msgstr "檢視 %s"

#: app/features/events.php:187 app/features/labels.php:74
#: app/features/locations.php:72 app/features/organizers.php:72
#: app/features/speakers.php:73
#, php-format
msgid "Update %s"
msgstr "更新 %s"

#: app/features/events.php:188 app/features/labels.php:75
#: app/features/locations.php:73 app/features/organizers.php:73
#: app/features/speakers.php:74
#, php-format
msgid "Add New %s"
msgstr "新增 %s"

#: app/features/events.php:189 app/features/labels.php:76
#: app/features/locations.php:74 app/features/organizers.php:74
#: app/features/speakers.php:75
#, php-format
msgid "New %s Name"
msgstr "新的 %s 名稱"

#: app/features/events.php:190 app/features/labels.php:77
#: app/features/locations.php:75 app/features/organizers.php:75
#: app/features/speakers.php:76
#, php-format
msgid "Popular %s"
msgstr "熱門 %s"

#: app/features/events.php:191 app/features/labels.php:78
#: app/features/locations.php:76 app/features/organizers.php:76
#: app/features/speakers.php:77
#, php-format
msgid "Search %s"
msgstr "搜尋 %s"

#: app/features/events.php:216 app/features/events.php:237
msgid "Category Icon"
msgstr "分類圖示"

#: app/features/events.php:219 app/features/events.php:242
msgid "Select icon"
msgstr "選擇圖示"

#: app/features/events.php:291
msgid "Event Details"
msgstr "活動細節"

#: app/features/events.php:333 app/features/events.php:3265
#: app/features/events.php:3307 app/features/fes/form.php:706
#: app/features/ix.php:2743 app/features/ix.php:2784
#: app/features/mec/settings.php:573 app/libraries/main.php:4867
#: app/widgets/single.php:103
msgid "Event Cost"
msgstr "活動費用"

#: app/features/events.php:337 app/features/fes/form.php:709
#: app/libraries/main.php:4868 app/skins/single.php:554
#: app/skins/single/default.php:104 app/skins/single/default.php:316
#: app/skins/single/m1.php:49 app/skins/single/modern.php:199
msgid "Cost"
msgstr "費用"

#: app/features/events.php:435
msgid "Note for reviewer"
msgstr "審閱者註意事項"

#: app/features/events.php:442
msgid "Guest Data"
msgstr "訪客資料"

#: app/features/events.php:443 app/features/events.php:2261
#: app/features/fes/form.php:668 app/features/labels.php:178
#: app/features/mec/booking.php:45 app/features/organizers.php:279
#: app/features/profile/profile.php:90 app/libraries/notifications.php:805
#: app/modules/booking/steps/form.php:37
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: app/features/events.php:444 app/features/events.php:2272
#: app/features/events.php:2348 app/features/fes/form.php:664
#: app/features/mec/booking.php:57 app/features/mec/booking.php:449
#: app/features/organizers.php:111 app/features/organizers.php:152
#: app/features/profile/profile.php:93 app/features/speakers.php:124
#: app/features/speakers.php:184 app/libraries/main.php:1471
#: app/libraries/main.php:1537 app/libraries/main.php:2582
#: app/libraries/notifications.php:806 app/modules/booking/steps/form.php:46
#: app/modules/booking/steps/form.php:84 app/skins/single.php:781
#: app/skins/single.php:836 app/skins/single/default.php:212
#: app/skins/single/default.php:424 app/skins/single/m1.php:107
#: app/skins/single/m2.php:39 app/skins/single/modern.php:48
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: app/features/events.php:448 app/features/fes/form.php:232
msgid "Date and Time"
msgstr "日期與時間"

#: app/features/events.php:452 app/features/events.php:458
#: app/features/events.php:3075 app/features/events.php:3265
#: app/features/events.php:3307 app/features/fes/form.php:236
#: app/features/fes/form.php:240 app/features/ix.php:2743
#: app/features/ix.php:2784 app/features/ix/import_g_calendar.php:38
#: app/features/mec/dashboard.php:373
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:44
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:185
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:337
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:392
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:515
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:569
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:616
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:649
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:684
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:730
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:796
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1031
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1118
msgid "Start Date"
msgstr "啟始日期"

#: app/features/events.php:530 app/features/events.php:622
#: app/features/events.php:1615 app/features/events.php:1657
#: app/features/events.php:1824 app/features/events.php:1848
#: app/features/fes/form.php:268 app/features/fes/form.php:308
msgid "AM"
msgstr "上午"

#: app/features/events.php:537 app/features/events.php:629
#: app/features/events.php:1622 app/features/events.php:1664
#: app/features/events.php:1825 app/features/events.php:1849
#: app/features/fes/form.php:269 app/features/fes/form.php:309
msgid "PM"
msgstr "下午"

#: app/features/events.php:544 app/features/events.php:549
#: app/features/events.php:3076 app/features/events.php:3265
#: app/features/events.php:3307 app/features/fes/form.php:276
#: app/features/fes/form.php:280 app/features/ix.php:2743
#: app/features/ix.php:2784 app/features/ix/import_g_calendar.php:44
#: app/features/mec/dashboard.php:374
msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

#: app/features/events.php:643 app/features/fes/form.php:315
msgid "All Day Event"
msgstr "全天活動"

#: app/features/events.php:653 app/features/fes/form.php:318
msgid "Hide Event Time"
msgstr "隱藏活動時間"

#: app/features/events.php:663 app/features/fes/form.php:321
msgid "Hide Event End Time"
msgstr "隱藏活動結束時間"

#: app/features/events.php:668 app/features/events.php:672
#: app/features/fes/form.php:325
msgid "Time Comment"
msgstr "時間評論"

#: app/features/events.php:673 app/features/fes/form.php:326
msgid ""
"It shows next to event time on single event page. You can insert Timezone "
"etc. in this field."
msgstr "它顯示在活動內頁上的事件時間旁邊。 您可以在此欄位中插入時區等。"

#: app/features/events.php:675 app/features/events.php:807
#: app/features/events.php:1106 app/features/events.php:1149
#: app/features/events.php:1448 app/features/events.php:1507
#: app/features/events.php:1684 app/features/events.php:1699
#: app/features/events.php:1866 app/features/events.php:1879
#: app/features/events.php:2009 app/features/events.php:2045
#: app/features/events.php:2143 app/features/events.php:2158
#: app/features/events.php:2188 app/features/events.php:2201
#: app/features/fes/form.php:630 app/features/locations.php:299
#: app/features/mec/booking.php:105 app/features/mec/booking.php:142
#: app/features/mec/booking.php:158 app/features/mec/booking.php:265
#: app/features/mec/booking.php:294 app/features/mec/booking.php:342
#: app/features/mec/booking.php:352 app/features/mec/booking.php:374
#: app/features/mec/booking.php:384 app/features/mec/dashboard.php:71
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:62
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:75
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:88
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:99
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:111
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:203
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:215
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:227
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:240
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:251
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:264
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:275
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:356
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:532
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:815
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:888
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:900
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:911
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:943
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:954
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:967
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1002
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1051
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1062
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1073
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1138
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1151
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1164
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1177
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1190
#: app/features/mec/modules.php:50 app/features/mec/modules.php:83
#: app/features/mec/modules.php:100 app/features/mec/modules.php:135
#: app/features/mec/modules.php:151 app/features/mec/modules.php:309
#: app/features/mec/notifications.php:50 app/features/mec/notifications.php:107
#: app/features/mec/notifications.php:159
#: app/features/mec/notifications.php:218
#: app/features/mec/notifications.php:286
#: app/features/mec/notifications.php:349
#: app/features/mec/notifications.php:360
#: app/features/mec/notifications.php:422 app/features/mec/settings.php:63
#: app/features/mec/settings.php:82 app/features/mec/settings.php:109
#: app/features/mec/settings.php:144 app/features/mec/settings.php:165
#: app/features/mec/settings.php:185 app/features/mec/settings.php:262
#: app/features/mec/settings.php:336 app/features/mec/settings.php:353
#: app/features/mec/settings.php:370 app/features/mec/settings.php:389
#: app/features/mec/settings.php:403 app/features/mec/settings.php:431
#: app/features/mec/settings.php:518 app/features/mec/settings.php:656
#: app/features/mec/settings.php:673 app/features/mec/settings.php:778
#: app/features/mec/settings.php:791 app/features/mec/settings.php:807
#: app/features/mec/single.php:39 app/features/mec/single.php:55
#: app/features/mec/single.php:74 app/features/mec/single.php:91
#: app/features/mec/single.php:107 app/features/mec/single.php:121
#: app/features/mec/single.php:159 app/features/mec/styling.php:199
#: app/features/mec/styling.php:216 app/features/mec/styling.php:229
#: app/features/organizers.php:272 app/skins/single.php:629
#: app/skins/single/default.php:119 app/skins/single/default.php:331
#: app/skins/single/m1.php:192 app/skins/single/m2.php:125
#: app/skins/single/modern.php:133
msgid "Read More"
msgstr "閱讀更多"

#: app/features/events.php:691 app/features/fes/form.php:332
msgid "Event Repeating"
msgstr "活動重複"

#: app/features/events.php:695 app/features/fes/form.php:336
msgid "Repeats"
msgstr "重複"

#: app/features/events.php:703 app/features/fes/form.php:338
#: app/features/mec/dashboard.php:376 app/skins/full_calendar/tpl.php:109
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: app/features/events.php:710 app/features/fes/form.php:339
msgid "Every Weekday"
msgstr "每周"

#: app/features/events.php:717 app/features/fes/form.php:340
msgid "Every Weekend"
msgstr "每個周末"

#: app/features/events.php:724 app/features/fes/form.php:341
msgid "Certain Weekdays"
msgstr "工作日"

#: app/features/events.php:731 app/features/fes/form.php:342
#: app/skins/full_calendar/tpl.php:108
msgid "Weekly"
msgstr "周"

#: app/features/events.php:738 app/features/fes/form.php:343
#: app/features/mec/dashboard.php:377 app/skins/full_calendar/tpl.php:107
msgid "Monthly"
msgstr "月"

#: app/features/events.php:745 app/features/fes/form.php:344
#: app/features/mec/dashboard.php:378 app/skins/full_calendar/tpl.php:106
msgid "Yearly"
msgstr "年"

#: app/features/events.php:752 app/features/fes/form.php:345
msgid "Custom Days"
msgstr "自訂日"

#: app/features/events.php:759 app/features/fes/form.php:346
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: app/features/events.php:764 app/features/fes/form.php:350
msgid "Repeat Interval"
msgstr "重複間隔"

#: app/features/events.php:766 app/features/fes/form.php:351
msgid "Repeat interval"
msgstr "重複間隔"

#: app/features/events.php:770 app/features/fes/form.php:354
msgid "Week Days"
msgstr "周"

#: app/features/events.php:772 app/features/fes/form.php:355
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:760
#: app/libraries/main.php:407
msgid "Monday"
msgstr "周一"

#: app/features/events.php:775 app/features/fes/form.php:356
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:761
#: app/libraries/main.php:407
msgid "Tuesday"
msgstr "周二"

#: app/features/events.php:778 app/features/fes/form.php:357
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:762
#: app/libraries/main.php:407
msgid "Wednesday"
msgstr "周三"

#: app/features/events.php:781 app/features/fes/form.php:358
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:763
#: app/libraries/main.php:407
msgid "Thursday"
msgstr "周四"

#: app/features/events.php:784 app/features/fes/form.php:359
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:764
#: app/libraries/main.php:407
msgid "Friday"
msgstr "周五"

#: app/features/events.php:787 app/features/fes/form.php:360
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:765
#: app/libraries/main.php:407
msgid "Saturday"
msgstr "周六"

#: app/features/events.php:790 app/features/fes/form.php:361
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:759
#: app/libraries/main.php:407
msgid "Sunday"
msgstr "周日"

#: app/features/events.php:797 app/features/events.php:1747
#: app/features/events.php:1775 app/features/events.php:1913
#: app/features/fes/form.php:366 app/features/ix/import_f_calendar.php:42
#: app/features/ix/import_g_calendar.php:51
#: app/features/ix/import_meetup.php:40 app/features/ix/thirdparty.php:33
msgid "Start"
msgstr "啟始"

#: app/features/events.php:799 app/features/events.php:1751
#: app/features/events.php:1779 app/features/events.php:1917
#: app/features/fes/form.php:367
msgid "End"
msgstr "結束"

#: app/features/events.php:801 app/features/events.php:1143
#: app/features/events.php:1254 app/features/events.php:1359
#: app/features/events.php:1565 app/features/events.php:1730
#: app/features/events.php:1902 app/features/events.php:1982
#: app/features/events.php:2115 app/features/fes/form.php:368
#: app/features/fes/form.php:842
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: app/features/events.php:804
msgid "Custom Days Repeating"
msgstr "自訂重複日"

#: app/features/events.php:805
msgid ""
"Add certain days to event occurrence dates. If you have single day event, "
"start and end date should be the same, If you have multiple day event the "
"start and end dates must be commensurate with the initial date."
msgstr ""
"將某些日期新增到到活動發生日期。 如果你只有單日活動，則啟始日期和結束日期應相"
"同，如果您有多日活動，則啟始日期和結束日期必須與初始日期相同。"

#: app/features/events.php:841 app/features/fes/form.php:394
msgid "First"
msgstr "第一"

#: app/features/events.php:883 app/features/fes/form.php:436
msgid "Second"
msgstr "第二"

#: app/features/events.php:925 app/features/fes/form.php:478
msgid "Third"
msgstr "第三"

#: app/features/events.php:967 app/features/fes/form.php:520
msgid "Fourth"
msgstr "第四"

#: app/features/events.php:1009 app/features/fes/form.php:562
msgid "Last"
msgstr "最後"

#: app/features/events.php:1056 app/features/fes/form.php:608
msgid "Ends Repeat"
msgstr "結束重複"

#: app/features/events.php:1067 app/features/fes/form.php:612
msgid "Never"
msgstr "絕不"

#: app/features/events.php:1079 app/features/fes/form.php:617
msgid "On"
msgstr "在"

#: app/features/events.php:1095 app/features/fes/form.php:624
msgid "After"
msgstr "之後"

#: app/features/events.php:1099 app/features/events.php:1103
#: app/features/fes/form.php:626 app/features/fes/form.php:629
msgid "Occurrences times"
msgstr "發生次數"

#: app/features/events.php:1104 app/features/fes/form.php:630
msgid ""
"The event will finish after certain repeats. For example if you set it to "
"10, the event will finish after 10 repeats."
msgstr ""
"該活動將在某些重複後完成。 例如，如果將其設置為10，則活動將在10次重複後完成。"

#: app/features/events.php:1136 app/features/events.php:1146
msgid "Exclude certain days"
msgstr "排除某些日子"

#: app/features/events.php:1141 app/features/events.php:2349
#: app/features/mec/booking.php:450 app/features/profile/profile.php:31
#: app/libraries/main.php:2030 app/libraries/main.php:2640
#: app/modules/booking/steps/tickets.php:22
#: app/modules/next-event/details.php:90 app/skins/single.php:609
#: app/skins/single/default.php:68 app/skins/single/default.php:280
#: app/skins/single/m1.php:16 app/skins/single/modern.php:166
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: app/features/events.php:1147
msgid ""
"Exclude certain days from event occurrence dates. Please note that you can "
"exclude only single day occurrences and you cannot exclude one day from "
"multiple day occurrences."
msgstr ""
"從活動發生日期中排除某些天數。 請注意，您只能排除一天發生的活動，並且您不能排"
"除多天發生的一天。"

#: app/features/events.php:1201 app/libraries/render.php:455
msgid "Day 1"
msgstr "第1天"

#: app/features/events.php:1223 app/features/mec/settings.php:627
#: app/skins/single.php:899
msgid "Hourly Schedule"
msgstr "每小時排程"

#: app/features/events.php:1227
msgid "Add Day"
msgstr "新增日"

#: app/features/events.php:1228
msgid ""
"Add new days for schedule. For example if your event is multiple days, you "
"can add a different schedule for each day!"
msgstr ""
"為活動行程增加新的日子。 例如，如果您的活動有很多天，則可以為每天添加不同的排"
"程！"

#: app/features/events.php:1235
#, php-format
msgid "Day %s"
msgstr "日 %s"

#: app/features/events.php:1239 app/features/events.php:1278
#: app/features/events.php:1313 app/features/events.php:1345
#: app/features/events.php:1374 app/features/events.php:2130
#: app/features/events.php:2177 app/features/events.php:3071
#: app/features/events.php:3265 app/features/events.php:3307
#: app/features/fes/form.php:225 app/features/ix.php:2743
#: app/features/ix.php:2784 app/features/mec/booking.php:334
#: app/features/mec/booking.php:366 app/features/mec/styling.php:111
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: app/features/events.php:1248 app/features/events.php:1285
#: app/features/events.php:1318 app/features/events.php:1353
#: app/features/events.php:1379 app/features/events.php:1723
#: app/features/events.php:1761 app/features/events.php:1787
#: app/features/events.php:1896 app/features/events.php:1923
#: app/features/events.php:2022 app/features/events.php:2058
#: app/features/events.php:2165 app/features/events.php:2207
#: app/features/fes/list.php:78 app/features/mec/booking.php:277
#: app/features/mec/booking.php:306 app/features/mec/booking.php:357
#: app/features/mec/booking.php:389 app/libraries/main.php:2501
#: app/libraries/main.php:2531 app/libraries/main.php:2560
#: app/libraries/main.php:2590 app/libraries/main.php:2619
#: app/libraries/main.php:2648 app/libraries/main.php:2677
#: app/libraries/main.php:2706 app/libraries/main.php:2728
#: app/libraries/main.php:2759 app/libraries/main.php:2803
#: app/libraries/main.php:2847 app/libraries/main.php:2894
#: app/libraries/main.php:2933
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: app/features/events.php:1255 app/features/events.php:1360
msgid "Add new hourly schedule row"
msgstr "新增每小時排程列"

#: app/features/events.php:1270 app/features/events.php:1307
#: app/features/events.php:1369
msgid "From e.g. 8:15"
msgstr "從，例：8:15"

#: app/features/events.php:1274 app/features/events.php:1310
#: app/features/events.php:1371
msgid "To e.g. 8:45"
msgstr "到，例：8:45"

#: app/features/events.php:1282 app/features/events.php:1316
#: app/features/events.php:1377 app/features/events.php:1671
#: app/features/events.php:1855
msgid "Description"
msgstr "活動描述"

#: app/features/events.php:1288 app/features/events.php:1321
#: app/features/events.php:1382 app/features/fes/form.php:838
#: app/features/mec.php:343 app/features/mec/modules.php:49
#: app/features/mec/settings.php:621 app/features/speakers.php:60
#: app/libraries/main.php:559 app/libraries/main.php:4842
#: app/modules/speakers/details.php:18
msgid "Speakers"
msgstr "講者"

#: app/features/events.php:1341 app/features/events.php:1349
msgid "New Day"
msgstr "新增一天"

#: app/features/events.php:1413 app/features/fes/form.php:683
#: app/features/mec/settings.php:567
msgid "Event Links"
msgstr "活動連結"

#: app/features/events.php:1416 app/features/events.php:1422
#: app/features/fes/form.php:685 app/libraries/main.php:4865
msgid "Event Link"
msgstr "活動連結"

#: app/features/events.php:1419 app/features/events.php:1435
#: app/features/fes/form.php:686 app/features/fes/form.php:691
msgid "eg. http://yoursite.com/your-event"
msgstr "例： http://yoursite.com/your-event"

#: app/features/events.php:1423
msgid ""
"If you fill it, it will be replaced instead of default event page link. "
"Insert full link including http(s):// - Also, if you use advertising URL, "
"can use URL Shortener"
msgstr ""
"如果您填寫它，它將被替換而不是預設的活動頁面連結。 插入完整連結，包括 "
"http(s):// - 此外，如果您使用廣告 URL ，可以使用 URL 短址產生器"

#: app/features/events.php:1425
msgid "URL Shortener"
msgstr "URL 短址產生器"

#: app/features/events.php:1432 app/features/events.php:1445
#: app/features/fes/form.php:690 app/libraries/main.php:4866
#: app/skins/single.php:628 app/skins/single/default.php:118
#: app/skins/single/default.php:330 app/skins/single/m1.php:191
#: app/skins/single/m2.php:124 app/skins/single/modern.php:132
#: app/widgets/single.php:107
msgid "More Info"
msgstr "更多資訊"

#: app/features/events.php:1438 app/features/fes/form.php:692
msgid "More Information"
msgstr "更多資訊"

#: app/features/events.php:1440 app/features/fes/form.php:694
msgid "Current Window"
msgstr "當前視窗"

#: app/features/events.php:1441 app/features/fes/form.php:695
msgid "New Window"
msgstr "新視窗"

#: app/features/events.php:1446 app/features/fes/form.php:697
msgid ""
"If you fill it, it will be shown in event details page as an optional link. "
"Insert full link including http(s)://"
msgstr ""
"如果您填寫它，它將在活動詳細資訊頁面中顯示為選填連結。 插入完整連結，包括 "
"http(s)://"

#: app/features/events.php:1488 app/features/events.php:1503
msgid "Total booking limits"
msgstr "預訂總額限制"

#: app/features/events.php:1500 app/features/events.php:1720
#: app/features/events.php:1893 app/modules/booking/default.php:85
#: app/modules/booking/steps/tickets.php:40
#: app/skins/available_spot/tpl.php:145
msgid "Unlimited"
msgstr "無限"

#: app/features/events.php:1506
msgid ""
"If you want to set a limit to all tickets, uncheck this checkbox and put a "
"limitation number."
msgstr "如果要設置票券總額限制，請取消勾選此複選框並輸入限制數量。"

#: app/features/events.php:1508
msgid "Read About A Booking System"
msgstr "閱讀預訂系統說明"

#: app/features/events.php:1516
msgid "100"
msgstr "100"

#: app/features/events.php:1521
msgid "Total user booking limits"
msgstr "使用者預訂總額限制"

#: app/features/events.php:1533 app/features/events.php:1971
#: app/features/events.php:2103 app/features/events.php:2291
msgid "Inherit from global options"
msgstr "繼承全域選項"

#: app/features/events.php:1536
msgid "12"
msgstr "12"

#: app/features/events.php:1557 app/libraries/book.php:60
#: app/libraries/main.php:4870 app/modules/booking/steps/tickets.php:40
msgid "Tickets"
msgstr "票券"

#: app/features/events.php:1560
msgid ""
"You're translating an event so MEC will use the original event for tickets "
"and booking. You can only translate the ticket name and description. Please "
"define exact tickets that you defined in the original event here."
msgstr ""
"您正在翻譯活動，因此 MEC 將使用原始活動進行門票和預訂。 您只能翻譯票券名稱和"
"說明。 請在此處定義您在原始活動中定義的確切票券。"

#: app/features/events.php:1579 app/features/events.php:1801
msgid "Ticket Name"
msgstr "票券名稱"

#: app/features/events.php:1584 app/features/events.php:1805
#: app/features/events.php:3265 app/features/events.php:3307
#: app/features/ix.php:2743 app/features/ix.php:2784
msgid "Start Time"
msgstr "啟始時間"

#: app/features/events.php:1626 app/features/events.php:1829
#: app/features/events.php:3265 app/features/events.php:3307
#: app/features/ix.php:2743 app/features/ix.php:2784
msgid "End Time"
msgstr "結束時間"

#: app/features/events.php:1677 app/features/events.php:1681
#: app/features/events.php:1755 app/features/events.php:1782
#: app/features/events.php:1860 app/features/events.php:1863
#: app/features/events.php:1919 app/features/events.php:2136
#: app/features/events.php:2140 app/features/events.php:2182
#: app/features/events.php:2185 app/features/mec/booking.php:338
#: app/features/mec/booking.php:341 app/features/mec/booking.php:370
#: app/features/mec/booking.php:373
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: app/features/events.php:1682 app/features/events.php:1864
msgid "Insert 0 for free ticket. Only numbers please."
msgstr "輸入 0 為免費門票，只能使用數值。"

#: app/features/events.php:1691 app/features/events.php:1696
#: app/features/events.php:1873 app/features/events.php:1876
msgid "Price Label"
msgstr "價格標籤"

#: app/features/events.php:1697 app/features/events.php:1877
msgid "For showing on website. e.g. $15"
msgstr "在網站上顯示用。例如： $15"

#: app/features/events.php:1707 app/features/events.php:1887
msgid "Available Tickets"
msgstr "有效票券"

#: app/features/events.php:1728 app/features/events.php:1900
msgid "Price per Date"
msgstr "每個日期的價格"

#: app/features/events.php:1759 app/features/events.php:1785
#: app/features/events.php:1921 app/features/labels.php:60
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:829
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:66
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:128
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:190
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:251
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:312
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:373
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:434
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:488
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:549
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:610
#: app/features/mec/settings.php:748 app/features/mec/single.php:219
#: app/libraries/skins.php:938
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: app/features/events.php:1959
msgid "Fees"
msgstr "費用"

#: app/features/events.php:1996 app/features/events.php:2034
#: app/features/mec/booking.php:257 app/features/mec/booking.php:286
msgid "Fee Title"
msgstr "費用標題"

#: app/features/events.php:2002 app/features/events.php:2006
#: app/features/events.php:2039 app/features/events.php:2042
#: app/features/mec/booking.php:261 app/features/mec/booking.php:264
#: app/features/mec/booking.php:290 app/features/mec/booking.php:293
msgid "Amount"
msgstr "金額"

#: app/features/events.php:2007 app/features/events.php:2043
#: app/features/mec/booking.php:265 app/features/mec/booking.php:294
msgid ""
"Fee amount, considered as fixed amount if you set the type to amount "
"otherwise considered as percentage"
msgstr "費用金額，如果你設定型別為金額則為固定金額的費用，否則被視為百分比"

#: app/features/events.php:2016 app/features/events.php:2052
#: app/features/mec/booking.php:272 app/features/mec/booking.php:301
msgid "Percent"
msgstr "百分比"

#: app/features/events.php:2017 app/features/events.php:2053
#: app/features/mec/booking.php:273 app/features/mec/booking.php:302
msgid "Amount (Per Ticket)"
msgstr "金額 (每張票券)"

#: app/features/events.php:2018 app/features/events.php:2054
#: app/features/mec/booking.php:274 app/features/mec/booking.php:303
msgid "Amount (Per Booking)"
msgstr "金額 (每筆預訂)"

#: app/features/events.php:2091 app/features/mec/settings.php:645
msgid "Ticket Variations / Options"
msgstr "票券變化 / 選項"

#: app/features/events.php:2141 app/features/events.php:2186
#: app/features/mec/booking.php:342 app/features/mec/booking.php:374
msgid "Option Price"
msgstr "選項價格"

#: app/features/events.php:2151 app/features/events.php:2155
#: app/features/events.php:2195 app/features/events.php:2198
#: app/features/mec/booking.php:348 app/features/mec/booking.php:351
#: app/features/mec/booking.php:380 app/features/mec/booking.php:383
msgid "Maximum Per Ticket"
msgstr "每張票券最高"

#: app/features/events.php:2156 app/features/events.php:2199
#: app/features/mec/booking.php:352 app/features/mec/booking.php:384
msgid "Maximum Per Ticket. Leave it blank for unlimited."
msgstr "每張票券最高，留白代表無限制。"

#: app/features/events.php:2345 app/features/mec/booking.php:446
#: app/libraries/main.php:2523
msgid "MEC Name"
msgstr "MEC 名稱"

#: app/features/events.php:2346 app/features/mec/booking.php:447
#: app/libraries/main.php:2552
msgid "MEC Email"
msgstr "MEC 電子郵件"

#: app/features/events.php:2347 app/features/mec/booking.php:448
#: app/libraries/main.php:2493
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: app/features/events.php:2350 app/features/mec/booking.php:451
#: app/features/organizers.php:103 app/features/organizers.php:148
#: app/features/speakers.php:116 app/features/speakers.php:180
#: app/features/speakers.php:249 app/libraries/main.php:2669
msgid "Tel"
msgstr "電話"

#: app/features/events.php:2351 app/features/mec/booking.php:452
#: app/libraries/main.php:2611
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: app/features/events.php:2352 app/features/mec/booking.php:453
#: app/libraries/main.php:2698
msgid "Textarea"
msgstr "多行文本"

#: app/features/events.php:2353 app/features/mec/booking.php:454
#: app/libraries/main.php:2751
msgid "Checkboxes"
msgstr "核取方塊"

#: app/features/events.php:2354 app/features/mec/booking.php:455
#: app/libraries/main.php:2795
msgid "Radio Buttons"
msgstr "選項方塊"

#: app/features/events.php:2355 app/features/mec/booking.php:456
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:34
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:41
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:48
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:55
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:62
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:69
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:76
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:96
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:103
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:110
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:117
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:124
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:131
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:138
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:158
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:165
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:172
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:179
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:186
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:193
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:200
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:219
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:226
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:233
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:240
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:247
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:254
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:261
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:280
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:287
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:294
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:301
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:308
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:315
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:322
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:341
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:348
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:355
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:362
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:369
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:376
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:383
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:402
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:409
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:416
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:423
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:430
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:437
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:456
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:463
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:470
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:477
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:484
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:491
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:498
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:517
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:524
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:531
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:538
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:545
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:552
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:559
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:578
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:585
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:592
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:599
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:606
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:613
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:620 app/libraries/main.php:2839
msgid "Dropdown"
msgstr "下拉"

#: app/features/events.php:2356 app/features/mec/booking.php:457
#: app/libraries/main.php:2886
msgid "Agreement"
msgstr "協議"

#: app/features/events.php:2357 app/features/mec/booking.php:458
#: app/libraries/main.php:2727
msgid "Paragraph"
msgstr "段落"

#: app/features/events.php:2992 app/features/events.php:3009
#: app/features/events.php:3026 app/features/events.php:3043
#, php-format
msgid "Show all %s"
msgstr "全部顯示 %s"

#: app/features/events.php:2992
msgid "labels"
msgstr "標籤"

#: app/features/events.php:3009
msgid "locations"
msgstr "地點"

#: app/features/events.php:3026
msgid "organizers"
msgstr "發起人"

#: app/features/events.php:3073 app/features/events.php:3265
#: app/features/events.php:3307 app/features/ix.php:2743
#: app/features/ix.php:2784 app/features/locations.php:58
#: app/features/locations.php:230 app/features/locations.php:287
#: app/features/locations.php:289 app/features/locations.php:298
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:830
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:38
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:100
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:162
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:223
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:284
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:345
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:406
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:460
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:521
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:582
#: app/features/mec/settings.php:722 app/features/mec/single.php:209
#: app/libraries/main.php:2024 app/libraries/main.php:4839
#: app/libraries/skins.php:834 app/skins/single.php:458
#: app/skins/single.php:876 app/skins/single/default.php:154
#: app/skins/single/default.php:366 app/skins/single/m1.php:155
#: app/skins/single/m2.php:87 app/skins/single/modern.php:94
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: app/features/events.php:3074 app/features/events.php:3265
#: app/features/events.php:3307 app/features/ix.php:2743
#: app/features/ix.php:2784 app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:831
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:45
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:107
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:169
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:230
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:291
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:352
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:413
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:467
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:528
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:589
#: app/features/mec/settings.php:728 app/features/mec/single.php:205
#: app/features/organizers.php:58 app/features/organizers.php:204
#: app/features/organizers.php:260 app/features/organizers.php:262
#: app/features/organizers.php:271 app/libraries/main.php:4841
#: app/libraries/skins.php:860 app/skins/single.php:764
#: app/skins/single/default.php:195 app/skins/single/default.php:407
#: app/skins/single/m1.php:90 app/skins/single/m2.php:22
#: app/skins/single/modern.php:31
msgid "Organizer"
msgstr "發起人"

#: app/features/events.php:3078
msgid "Repeat"
msgstr "重複"

#: app/features/events.php:3079
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: app/features/events.php:3200 app/features/events.php:3201
msgid "iCal Export"
msgstr "iCal 匯出"

#: app/features/events.php:3203 app/features/events.php:3204
msgid "CSV Export"
msgstr "CSV 匯出"

#: app/features/events.php:3206 app/features/events.php:3207
msgid "MS Excel Export"
msgstr "MS Excel 匯出"

#: app/features/events.php:3209 app/features/events.php:3210
msgid "XML Export"
msgstr "XML 匯出"

#: app/features/events.php:3212 app/features/events.php:3213
msgid "JSON Export"
msgstr "JSON 匯出"

#: app/features/events.php:3215 app/features/events.php:3216
#: app/features/events.php:3397
msgid "Duplicate"
msgstr "複製"

#: app/features/events.php:3265 app/features/events.php:3307
#: app/features/ix.php:2743 app/features/ix.php:2784
#: app/features/labels.php:177 app/features/locations.php:229
#: app/features/organizers.php:203 app/features/speakers.php:246
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: app/features/events.php:3265 app/features/events.php:3307
#: app/features/ix.php:2743 app/features/ix.php:2784
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: app/features/events.php:3265 app/features/events.php:3307
#, php-format
msgid "%s Tel"
msgstr "%s 電話"

#: app/features/events.php:3265 app/features/events.php:3307
#, php-format
msgid "%s Email"
msgstr "%s 電子郵件"

#: app/features/fes.php:84
#, php-format
msgid "Please %s/%s in order to submit new events."
msgstr "請  %s/%s 提交新活動。"

#: app/features/fes.php:84 app/features/fes.php:162 app/features/profile.php:74
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: app/features/fes.php:84 app/features/fes.php:162 app/features/profile.php:74
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: app/features/fes.php:97
msgid "Sorry! Selected post is not an event."
msgstr "抱歉! 選定的文章不是活動。"

#: app/features/fes.php:108 app/features/fes.php:147
msgid "Sorry! You don't have access to modify this event."
msgstr "抱歉! 您無權修改此活動。"

#: app/features/fes.php:162
#, php-format
msgid "Please %s/%s in order to manage events."
msgstr "請  %s/%s 管理活動。"

#: app/features/fes.php:192
msgid "The event removed!"
msgstr "該活動已刪除！"

#: app/features/fes.php:227
msgid "The image is uploaded!"
msgstr "該圖片已傳上！"

#: app/features/fes.php:253
msgid "Captcha is invalid! Please try again."
msgstr "驗證碼無效！請再試一次。"

#: app/features/fes.php:281
msgid "Please fill event title field!"
msgstr "請填寫活動標題欄位！"

#: app/features/fes.php:892
msgid "The event submitted. It will publish as soon as possible."
msgstr "該活動已提交，它會盡快發布。"

#: app/features/fes.php:893
msgid "The event published."
msgstr "該活動已發佈。"

#: app/features/fes/form.php:159
msgid "Go back to events list."
msgstr "回到活動列表。"

#: app/features/fes/form.php:369
msgid "Add certain days to event occurrence dates."
msgstr "將某些日子增加到活動發生日期裡。"

#: app/features/fes/form.php:644
msgid "Note to reviewer"
msgstr "審核人員請注意"

#: app/features/fes/form.php:662
msgid "User Data"
msgstr "使用者資料"

#: app/features/fes/form.php:665
msgid "eg. yourname@gmail.com"
msgstr "例：yourname@gmail.com"

#: app/features/fes/form.php:669 app/features/organizers.php:280
msgid "eg. John Smith"
msgstr "例：John Smith"

#: app/features/fes/form.php:687
msgid ""
"If you fill it, it will be replaced instead of default event page link. "
"Insert full link including http(s)://"
msgstr ""
"如果您填寫它，它將被替換而不是預設的活動頁面連結。 插入完整鏈接，包括 "
"http(s)://"

#: app/features/fes/form.php:723 app/features/mec/settings.php:579
msgid "Featured Image"
msgstr "精選圖片"

#: app/features/fes/form.php:728
msgid "Remove Image"
msgstr "移除圖片"

#: app/features/fes/form.php:770 app/features/labels.php:61
#: app/features/labels.php:221 app/features/mec.php:336
#: app/features/mec/meta_boxes/filter.php:121 app/libraries/main.php:4836
#: app/skins/single.php:657 app/skins/single/default.php:133
#: app/skins/single/default.php:345 app/skins/single/m1.php:64
#: app/skins/single/modern.php:214
msgid "Labels"
msgstr "標籤"

#: app/features/fes/form.php:816 app/features/mec.php:334
#: app/features/mec/meta_boxes/filter.php:138
msgid "Tags"
msgstr "標記"

#: app/features/fes/form.php:818
msgid "Insert your desired tags, comma separated."
msgstr "插入所需的標記，使用逗號分隔。"

#: app/features/fes/form.php:840
msgid "Speakers Names"
msgstr "講師姓名"

#: app/features/fes/form.php:841
msgid "Separate names with commas Similar Justin, Cris"
msgstr "用逗號分隔名字，例：趙一, 陳二, 張三, 李四, 王五"

#: app/features/fes/form.php:859
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: app/features/fes/list.php:21
msgid "Click again to remove!"
msgstr "再次點擊刪除！"

#: app/features/fes/list.php:64 app/features/fes/list.php:85
msgid "Add new"
msgstr "新增"

#: app/features/fes/list.php:76
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: app/features/fes/list.php:85
#, php-format
msgid "No events found! %s"
msgstr "沒有找到任何活動！ %s"

#: app/features/ix.php:107
msgid "MEC - Import / Export"
msgstr "MEC - 匯入 / 匯出"

#: app/features/ix.php:107 app/features/mec/support.php:73
#: app/libraries/main.php:795
msgid "Import / Export"
msgstr "匯入 / 匯出"

#: app/features/ix.php:201
msgid "Please upload the feed file."
msgstr "請上傳該排程檔案。"

#: app/features/ix.php:204
msgid "The file type should be XML or ICS."
msgstr "該檔案的型別應該是 XML 或 ICS。"

#: app/features/ix.php:213
msgid "An error occurred during the file upload! Please check permissions!"
msgstr "檔案上傳期間發生錯誤！ 請檢查權限！"

#: app/features/ix.php:221
msgid "The events are imported successfully!"
msgstr "活動已成功匯入！"

#: app/features/ix.php:783
msgid "Third Party plugin is not installed and activated!"
msgstr "第三方外掛未安裝和啟用！"

#: app/features/ix.php:803
msgid "Third Party plugin is invalid!"
msgstr "第三方外掛無效！"

#: app/features/ix.php:1950 app/features/ix.php:2008
msgid "Both of API key and Calendar ID are required!"
msgstr "API 密鑰和日曆 ID 都是必填的！"

#: app/features/ix.php:2003 app/features/ix.php:2422 app/features/ix.php:3129
msgid "Please select some events to import!"
msgstr "請選擇一些要匯入的活動！"

#: app/features/ix.php:2364 app/features/ix.php:2427
msgid "Both of API key and Group URL are required!"
msgstr "API 密鑰和群組 URL 都是必填的！"

#: app/features/ix.php:2666
msgid "Check at Meetup"
msgstr "在 Meetup 檢查"

#: app/features/ix.php:2743 app/features/ix.php:2784
msgid "Organizer Tel"
msgstr "發起人電話"

#: app/features/ix.php:2743 app/features/ix.php:2784
msgid "Organizer Email"
msgstr "發起人電子郵件"

#: app/features/ix.php:2865
msgid "All of Client ID, Client Secret and Calendar ID are required!"
msgstr "所有客戶 ID，客戶端密鑰和日曆 ID都是必填的！"

#: app/features/ix.php:2888
#, php-format
msgid "All seems good! Please click %s for authenticating your app."
msgstr "看起來都填好了，請點擊 %s 以驗證你的應用。"

#: app/features/ix.php:2942
msgid "All of Client App, Client Secret and Calendar ID are required!"
msgstr "所有客戶端應用程序，客戶端密鑰和日曆 ID 都是必填的！"

#: app/features/ix.php:3058
#, php-format
msgid "%s events added to Google Calendar successfully."
msgstr "%s 活動已成功新增到 Google 日曆。"

#: app/features/ix.php:3059
#, php-format
msgid "%s previously added events get updated."
msgstr "%s 之前新增的活動已更新。"

#: app/features/ix.php:3060
#, php-format
msgid "%s events failed to add for following reasons: %s"
msgstr "%s 活動新增錯誤由於以下原因：%s"

#: app/features/ix.php:3092
msgid "Please insert your Facebook page's link."
msgstr "請輸入您的 Facebook 頁面連結。"

#: app/features/ix.php:3101
msgid ""
"We couldn't recognize your Facebook page. Please check it and provide us a "
"valid Facebook page link."
msgstr ""
"我們無法識別您的 Facebook 頁面。 請檢查它並為我們提供有效的 Facebook 頁面連"
"結。"

#: app/features/ix.php:3133
msgid "Please insert your facebook page's link."
msgstr "請插入您的 Facebook 頁面連結。"

#: app/features/ix.php:3138
msgid ""
"We couldn't recognize your Facebook page. Please check it and provide us a "
"valid facebook page link."
msgstr ""
"我們無法識別您的 Facebook 頁面。 請檢查並提供有效的 Facebook 頁面連結。"

#: app/features/ix/export.php:8 app/features/ix/export_g_calendar.php:12
#: app/features/ix/import.php:8 app/features/ix/import_f_calendar.php:8
#: app/features/ix/import_g_calendar.php:8 app/features/ix/import_meetup.php:8
#: app/features/ix/thirdparty.php:8
msgid "MEC Import / Export"
msgstr "MEC 匯入 / 匯出"

#: app/features/ix/export.php:13 app/features/ix/export_g_calendar.php:17
#: app/features/ix/import.php:13 app/features/ix/import_f_calendar.php:13
#: app/features/ix/import_g_calendar.php:13
#: app/features/ix/import_meetup.php:13 app/features/ix/sync.php:13
#: app/features/ix/thirdparty.php:13
msgid "Meetup Import"
msgstr "Meetup 匯入"

#: app/features/ix/export.php:14 app/features/ix/export_g_calendar.php:18
#: app/features/ix/import.php:14 app/features/ix/import_f_calendar.php:14
#: app/features/ix/import_g_calendar.php:14
#: app/features/ix/import_meetup.php:14 app/features/ix/sync.php:14
#: app/features/ix/thirdparty.php:14
msgid "Synchronization"
msgstr "同步"

#: app/features/ix/export.php:15 app/features/ix/export_g_calendar.php:19
#: app/features/ix/import.php:15 app/features/ix/import_f_calendar.php:15
#: app/features/ix/import_g_calendar.php:15
#: app/features/ix/import_meetup.php:15 app/features/ix/sync.php:15
#: app/features/ix/thirdparty.php:15 app/features/mec/ie.php:31
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: app/features/ix/export.php:16 app/features/ix/export_g_calendar.php:20
#: app/features/ix/import.php:16 app/features/ix/import_f_calendar.php:16
#: app/features/ix/import_f_calendar.php:82
#: app/features/ix/import_g_calendar.php:16
#: app/features/ix/import_g_calendar.php:103
#: app/features/ix/import_meetup.php:16 app/features/ix/import_meetup.php:85
#: app/features/ix/sync.php:16 app/features/ix/thirdparty.php:16
#: app/features/ix/thirdparty.php:98 app/features/mec/ie.php:20
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: app/features/ix/export.php:17 app/features/ix/export_g_calendar.php:21
#: app/features/ix/import.php:17 app/features/ix/import_f_calendar.php:17
#: app/features/ix/import_g_calendar.php:17
#: app/features/ix/import_meetup.php:17 app/features/ix/sync.php:17
#: app/features/ix/thirdparty.php:17 app/features/ix/thirdparty.php:21
msgid "Third Party Plugins"
msgstr "第三方外掛"

#: app/features/ix/export.php:22
msgid "Export all events to file"
msgstr "匯出全部的活動到檔案"

#: app/features/ix/export.php:23
msgid ""
"This will export all of your website events' data into your desired format."
msgstr "這會將您的所有網站活動資料匯出為所需格式。"

#: app/features/ix/export.php:25 app/features/mec/modules.php:175
msgid "iCal"
msgstr "iCal"

#: app/features/ix/export.php:26
msgid "CSV"
msgstr "CSV"

#: app/features/ix/export.php:27
msgid "MS Excel"
msgstr "MS Excel"

#: app/features/ix/export.php:28
msgid "XML"
msgstr "XML"

#: app/features/ix/export.php:29
msgid "JSON"
msgstr "JSON"

#: app/features/ix/export.php:33
msgid "Export certain events"
msgstr "匯出某些活動"

#: app/features/ix/export.php:34
#, php-format
msgid "For exporting filtered events, you can use bulk actions in %s page."
msgstr "要匯出篩選的活動，您可以在 %s 頁面中使用批次操作。"

#: app/features/ix/export.php:37
msgid "Export certain bookings"
msgstr "匯出某些預訂"

#: app/features/ix/export.php:38
#, php-format
msgid "For exporting bookings events, you can use bulk actions in %s page."
msgstr "要匯出篩選的預訂，您可以在 %s 頁面中使用批次操作。"

#: app/features/ix/export.php:38
msgid "Bookings"
msgstr "預訂"

#: app/features/ix/export_g_calendar.php:26
msgid "Add events to Google Calendar"
msgstr "新增活動到 Google 日曆"

#: app/features/ix/export_g_calendar.php:27
msgid "Add your desired website events to your Google Calendar."
msgstr "將您想要的網站活動新增到您的 Google 日曆中。"

#: app/features/ix/export_g_calendar.php:27
#, php-format
msgid "You should set %s as redirect page in Google App Console."
msgstr "您應該在 Google App 控制台中將 %s 設置為重定向頁面。"

#: app/features/ix/export_g_calendar.php:30
msgid "App Client ID"
msgstr "APP 客戶 ID"

#: app/features/ix/export_g_calendar.php:36
msgid "App Client Secret"
msgstr "App 客戶密鑰"

#: app/features/ix/export_g_calendar.php:42
#: app/features/ix/import_g_calendar.php:32
msgid "Calendar ID"
msgstr "日曆 ID"

#: app/features/ix/export_g_calendar.php:48
#: app/features/ix/export_g_calendar.php:103
#: app/features/ix/export_g_calendar.php:120
msgid "Authenticate"
msgstr "認證"

#: app/features/ix/export_g_calendar.php:57
#: app/features/ix/import_f_calendar.php:56
#: app/features/ix/import_g_calendar.php:64
#: app/features/ix/import_meetup.php:53 app/features/ix/thirdparty.php:49
msgid "Select All"
msgstr "全選"

#: app/features/ix/export_g_calendar.php:58
#: app/features/ix/import_f_calendar.php:57
#: app/features/ix/import_g_calendar.php:65
#: app/features/ix/import_meetup.php:54 app/features/ix/thirdparty.php:50
msgid "Deselect All"
msgstr "全部取消選取"

#: app/features/ix/export_g_calendar.php:59
#: app/features/ix/import_f_calendar.php:58
#: app/features/ix/import_g_calendar.php:66
#: app/features/ix/import_meetup.php:55 app/features/ix/thirdparty.php:51
msgid "Toggle"
msgstr "切換"

#: app/features/ix/export_g_calendar.php:72
#: app/features/ix/export_g_calendar.php:147
#: app/features/ix/export_g_calendar.php:164
#: app/features/mec/notifications.php:88 app/features/mec/notifications.php:140
#: app/features/mec/notifications.php:193
#: app/features/mec/notifications.php:394
msgid "Add to Google Calendar"
msgstr "新增到 Google 日曆"

#: app/features/ix/export_g_calendar.php:90 app/features/mec/booking.php:588
#: app/features/mec/modules.php:389 app/features/mec/notifications.php:541
#: app/features/mec/settings.php:889 app/features/mec/single.php:266
msgid "Checking ..."
msgstr "檢查中 ..."

#: app/features/ix/export_g_calendar.php:134
msgid "Exporting ..."
msgstr "匯出中 ..."

#: app/features/ix/import.php:21
msgid "Import MEC XML Feed"
msgstr "匯入 MEC XML 排程"

#: app/features/ix/import.php:24
#, php-format
msgid ""
"You can import %s events from another website to this website. You just need "
"an XML feed of the events that can be exported from source website!"
msgstr ""
"您可以將 %s 活動從其他網站匯入此網站。 您只需要可以從來源網站匯出活動的 XML "
"排程！"

#: app/features/ix/import.php:27
msgid "XML Feed"
msgstr "XML 排程"

#: app/features/ix/import.php:29 app/features/ix/import.php:42
msgid "Upload & Import"
msgstr "上傳 & 匯入"

#: app/features/ix/import.php:33
msgid "Import .ics File"
msgstr "匯入 .ics 檔案"

#: app/features/ix/import.php:37
#, php-format
msgid ""
"ICS format supports by many different service providers like Facebook. Apple "
"Calendar etc. You can import your ics file into the %s using this form."
msgstr ""
"ICS 格式支持許多不同的服務供應商，如 Facebook。 Apple 日曆等。您可以使用此表"
"單將您的 ics 文件匯入到 %s。"

#: app/features/ix/import.php:40
msgid "ICS Feed"
msgstr "ICS 排程"

#: app/features/ix/import.php:46 app/features/mec/booking.php:88
#: app/features/mec/booking.php:223 app/features/mec/booking.php:241
#: app/features/mec/booking.php:318
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:146
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:311
#: app/features/mec/modules.php:67 app/features/mec/modules.php:208
#: app/features/mec/modules.php:225
#, php-format
msgid "%s is required to use this feature."
msgstr "%s 才能使用此功能。"

#: app/features/ix/import.php:46 app/features/ix/sync.php:22
#: app/features/mec/booking.php:88 app/features/mec/booking.php:223
#: app/features/mec/booking.php:241 app/features/mec/booking.php:318
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:146
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:311
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:326
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:453
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:504
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:611
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:718
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:791
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:991
#: app/features/mec/modules.php:67 app/features/mec/modules.php:208
#: app/features/mec/modules.php:225
msgid "Pro version of Modern Events Calendar"
msgstr "MEC活動日曆 Pro"

#: app/features/ix/import_f_calendar.php:22
msgid "The Facebook SDK requires PHP version 5.4 or higher."
msgstr "Facebook SDK 需要 PHP 5.4 或更高版本。"

#: app/features/ix/import_f_calendar.php:26
msgid "Import from Facebook Calendar"
msgstr "從 Facebook 日曆匯入"

#: app/features/ix/import_f_calendar.php:27
msgid "Import all of your Facebook events into MEC."
msgstr "匯入你的 Facebook 活動到 MEC。"

#: app/features/ix/import_f_calendar.php:27 app/features/mec/dashboard.php:136
#: app/features/mec/support-page.php:11 app/features/mec/support.php:100
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: app/features/ix/import_f_calendar.php:29
msgid "Facebook Page Access Token"
msgstr "Facebook 頁面存取權杖"

#: app/features/ix/import_f_calendar.php:35
msgid "Facebook Page Link"
msgstr "Facebook 頁面連結"

#: app/features/ix/import_f_calendar.php:53
msgid "Facebook Events"
msgstr "Facebook 活動"

#: app/features/ix/import_f_calendar.php:54
#, php-format
msgid ""
"We found %s events for %s page. Please select your desired events to import."
msgstr "我們找到 %s 活動共 %s 頁，請選擇要匯入的活動。"

#: app/features/ix/import_f_calendar.php:65 app/features/ix/thirdparty.php:58
#, php-format
msgid "Event Title: %s"
msgstr "活動標題： %s"

#: app/features/ix/import_f_calendar.php:72
#: app/features/ix/import_g_calendar.php:87
#: app/features/ix/import_meetup.php:69 app/features/ix/thirdparty.php:65
msgid "Import Options"
msgstr "匯入選項"

#: app/features/ix/import_f_calendar.php:76
#: app/features/ix/import_g_calendar.php:97
#: app/features/ix/import_meetup.php:79 app/features/ix/thirdparty.php:78
msgid "Import Locations"
msgstr "匯入地點"

#: app/features/ix/import_f_calendar.php:92
#, php-format
msgid "%s events successfully imported to your website from Facebook Calendar."
msgstr "%s 活動已從 Facebook 日曆成功匯入到您的網站。"

#: app/features/ix/import_g_calendar.php:23
msgid "Import from Google Calendar"
msgstr "從 Google 日曆匯入"

#: app/features/ix/import_g_calendar.php:24
msgid "This will import all of your Google calendar events into MEC."
msgstr "這會將您的所有 Google 日曆活動匯 入 MEC。"

#: app/features/ix/import_g_calendar.php:26
msgid "Google API Key"
msgstr "Google API 金鑰"

#: app/features/ix/import_g_calendar.php:61
msgid "Google Calendar Events"
msgstr "Google 日曆活動"

#: app/features/ix/import_g_calendar.php:62
#, php-format
msgid ""
"We found %s events for %s calendar. Please select your desired events to "
"import."
msgstr "我們發現了 %s 活動為 %s 日曆，請選擇要匯入的活動。"

#: app/features/ix/import_g_calendar.php:80
#: app/features/ix/import_meetup.php:62
#, php-format
msgid "Event Title: %s Event Date: %s - %s"
msgstr "活動標題： %s 活動日期： %s - %s"

#: app/features/ix/import_g_calendar.php:91
#: app/features/ix/import_meetup.php:73 app/features/ix/thirdparty.php:71
msgid "Import Organizers"
msgstr "匯入發起人"

#: app/features/ix/import_g_calendar.php:113
#, php-format
msgid "%s events successfully imported to your website from Google Calendar."
msgstr "%s 活動已成功從 Google 日曆匯入您的網站。"

#: app/features/ix/import_meetup.php:23
msgid "Import from Meetup"
msgstr "從 Meetup 匯入"

#: app/features/ix/import_meetup.php:24
msgid "This will import all your meetup events into MEC."
msgstr "這會將您所有的 Meetup 活動匯入 MEC。"

#: app/features/ix/import_meetup.php:26
msgid "Meetup API Key"
msgstr "Meetup API 金鑰"

#: app/features/ix/import_meetup.php:32
msgid "Group URL"
msgstr "群組 URL"

#: app/features/ix/import_meetup.php:35
#, php-format
msgid "put only the slug of your group like %s in %s"
msgstr "只放入你的群組代稱，就像 %s 在 %s"

#: app/features/ix/import_meetup.php:50
msgid "Meetup Events"
msgstr "Meetup 活動"

#: app/features/ix/import_meetup.php:51
#, php-format
msgid ""
"We found %s events for %s group. Please select your desired events to import."
msgstr "我們找著 %s 事件為 %s 群組， 請選擇要匯入的活動。"

#: app/features/ix/import_meetup.php:95
#, php-format
msgid "%s events successfully imported to your website from meetup."
msgstr "%s 活動已成功從 meetup 匯入到您的網站。"

#: app/features/ix/import_meetup.php:96 app/features/ix/thirdparty.php:109
msgid "Attention"
msgstr "注意"

#: app/features/ix/import_meetup.php:96
msgid ""
"Although we tried our best to make the events completely compatible with MEC "
"but some modification might be needed. We suggest you to edit the imported "
"listings one by one on MEC edit event page and make sure thay're correct."
msgstr ""
"雖然我們盡力使活動與 MEC 完全兼容，但可能需要進行一些修改。 我們建議您在 MEC "
"編輯活動頁面上逐一編輯匯入的列表，並確保其正確無誤。"

#: app/features/ix/sync.php:8
msgid "Auto Synchronization"
msgstr "自動同步"

#: app/features/ix/sync.php:22
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:791
#, php-format
msgid "%s is required to use synchronization feature."
msgstr "%s 才能使用同步功能。"

#: app/features/ix/sync.php:29
msgid "Auto Google Import"
msgstr "自動 Google 匯入"

#: app/features/ix/sync.php:32 app/features/ix/sync.php:41
#: app/features/ix/sync.php:52 app/features/ix/sync.php:63
#: app/features/mec/notifications.php:337
msgid "Important Note"
msgstr "匯入備註"

#: app/features/ix/sync.php:32
#, php-format
msgid ""
"Set a cronjob to call %s file atleast once per day otherwise it won't import "
"Google Calendar events."
msgstr ""
"將 cronjob 系統排程設置為每天至少呼叫一次 %s 檔案，否則將無法匯入 Google 日曆"
"活動。"

#: app/features/ix/sync.php:38
msgid "Auto Google Export"
msgstr "自動 Google 匯出"

#: app/features/ix/sync.php:41
#, php-format
msgid ""
"Set a cronjob to call %s file atleast once per day otherwise it won't export "
"your website events into Google Calendar."
msgstr ""
"將 cronjob 系統排程設置為每天至少呼叫一次 %s 檔案，否則將無法匯出你的網站活動"
"到 Google 日曆。"

#: app/features/ix/sync.php:49
msgid "Auto Facebook Import"
msgstr "自動 Facebook 匯入"

#: app/features/ix/sync.php:52
#, php-format
msgid ""
"Set a cronjob to call %s file atleast once per day otherwise it won't import "
"any event from Facebook."
msgstr ""
"將 cronjob 系統排程設置為每天至少呼叫一次 %s 檔案，否則將無法匯入 Facebook 。"

#: app/features/ix/sync.php:60
msgid "Auto Meetup Import"
msgstr "自動 Meetup 匯入"

#: app/features/ix/sync.php:63
#, php-format
msgid ""
"Set a cronjob to call %s file atleast once per day otherwise it won't import "
"any event from Meetup."
msgstr ""
"將 cronjob 系統排程設置為每天至少呼叫一次 %s 檔案，否則將無法匯入 Meetup 。"

#: app/features/ix/sync.php:67
msgid "Auto set cronjobs (Once Daily)"
msgstr "自動設定 cronjobs 系統排程 (每天一次)"

#: app/features/ix/sync.php:68
msgid "First you need to enable above options for each to be able to use this."
msgstr "首先，您需要啟用上述選項才能使用它。"

#: app/features/ix/sync.php:69
msgid ""
"If you cannot set Cron Job on your server, you can use the options below. "
"Please make sure to NOT use the following options and set on the server "
"manually together."
msgstr ""
"如果您無法在伺服器上設置 Cron Job 系統排程，則可以使用以下選項。 請確保不要使"
"用以下選項並同時手動設置伺服器器。"

#: app/features/ix/sync.php:73
msgid "Google import"
msgstr "Google 匯入"

#: app/features/ix/sync.php:78
msgid "Google export"
msgstr "Google 匯出"

#: app/features/ix/sync.php:83
msgid "Meetup import"
msgstr "Meetup 匯入"

#: app/features/ix/sync.php:90
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: app/features/ix/thirdparty.php:24
#, php-format
msgid "You can import events from following integrated plugins to %s."
msgstr "您可以將以下整合外掛中的活動匯入 %s。"

#: app/features/ix/thirdparty.php:27
msgid "Third Party"
msgstr "第三方"

#: app/features/ix/thirdparty.php:46
msgid "Found Events"
msgstr "找到活動"

#: app/features/ix/thirdparty.php:47
#, php-format
msgid "We found %s events. Please select your desired events to import."
msgstr "我們找到了 %s 活動。請選擇要匯入的所需活動。"

#: app/features/ix/thirdparty.php:70
msgid "Import Instructors"
msgstr "匯入講師"

#: app/features/ix/thirdparty.php:85
msgid "Import Class Types"
msgstr "匯入 class 樣式"

#: app/features/ix/thirdparty.php:86
msgid "Import Categories"
msgstr "匯入類別"

#: app/features/ix/thirdparty.php:93
msgid "Import Featured Images"
msgstr "匯入特色圖片"

#: app/features/ix/thirdparty.php:108
#, php-format
msgid "%s events successfully imported to your website."
msgstr "%s 活動已成功匯入您的網站。"

#: app/features/ix/thirdparty.php:109
msgid ""
"Although we tried our best to make the events completely compatible with MEC "
"but some modification might be needed. We suggest you to edit the imported "
"listings one by one on MEC edit event page and make sure they are correct."
msgstr ""
"雖然我們盡力使活動與MEC完全相容，但可能需要進行一些修改。我們建議您在MEC編輯"
"活動頁面上逐一編輯導入的列表，並確保它們是正確的。"

#: app/features/labels.php:79 app/features/locations.php:77
#: app/features/organizers.php:77 app/features/speakers.php:78
#, php-format
msgid "← Back to  %s"
msgstr "← 回到  %s"

#: app/features/labels.php:103 app/features/labels.php:134
#: app/features/labels.php:179
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: app/features/labels.php:107 app/features/labels.php:136
msgid "Select label color"
msgstr "選擇標籤顏色"

#: app/features/labels.php:112 app/features/labels.php:139
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:34
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:173
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:331
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:509
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:559
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:723
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:873
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:930
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1022
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1108
msgid "Style"
msgstr "樣式"

#: app/features/labels.php:116 app/features/labels.php:141
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#: app/features/labels.php:117 app/features/labels.php:142
#: app/skins/agenda/render.php:37 app/skins/available_spot/tpl.php:31
#: app/skins/carousel/render.php:44 app/skins/countdown/tpl.php:24
#: app/skins/cover/tpl.php:28 app/skins/daily_view/render.php:48
#: app/skins/grid/render.php:49 app/skins/list/render.php:38
#: app/skins/masonry/render.php:28 app/skins/monthly_view/calendar.php:107
#: app/skins/monthly_view/calendar_clean.php:107
#: app/skins/monthly_view/calendar_novel.php:77 app/skins/slider/render.php:45
#: app/skins/timetable/render.php:33 app/skins/timetable/render.php:139
#: app/skins/weekly_view/render.php:56 app/skins/yearly_view/render.php:48
msgid "Featured"
msgstr "精選"

#: app/features/labels.php:118 app/features/labels.php:143
#: app/libraries/main.php:5082 app/skins/agenda/render.php:41
#: app/skins/available_spot/tpl.php:35 app/skins/carousel/render.php:45
#: app/skins/countdown/tpl.php:28 app/skins/cover/tpl.php:32
#: app/skins/daily_view/render.php:52 app/skins/grid/render.php:53
#: app/skins/list/render.php:42 app/skins/masonry/render.php:29
#: app/skins/monthly_view/calendar.php:111
#: app/skins/monthly_view/calendar_clean.php:111
#: app/skins/monthly_view/calendar_novel.php:78 app/skins/slider/render.php:46
#: app/skins/timetable/render.php:37 app/skins/timetable/render.php:140
#: app/skins/weekly_view/render.php:60 app/skins/yearly_view/render.php:52
msgid "Canceled"
msgstr "取消"

#: app/features/labels.php:120 app/features/labels.php:145
msgid "You can show featured and canceled events by a different style!"
msgstr "您可以透過不同的樣式顯示精選和取消的活動！"

#: app/features/labels.php:180 app/features/locations.php:232
#: app/features/organizers.php:206 app/features/speakers.php:250
#: app/modules/booking/steps/tickets.php:38
msgid "Count"
msgstr "計數"

#: app/features/labels.php:181 app/features/locations.php:233
#: app/features/organizers.php:207
msgid "Slug"
msgstr "代稱"

#: app/features/labels.php:221 app/features/locations.php:287
#, php-format
msgid "Event %s"
msgstr "活動 %s"

#: app/features/locations.php:59 app/features/mec.php:337
#: app/features/mec/dashboard.php:243 app/features/mec/meta_boxes/filter.php:87
#: app/libraries/main.php:4838
msgid "Locations"
msgstr "地點"

#: app/features/locations.php:105 app/features/locations.php:159
#: app/features/locations.php:231
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: app/features/locations.php:108 app/features/locations.php:160
msgid "Enter the location address"
msgstr "輸入位置地址"

#: app/features/locations.php:122 app/features/locations.php:172
#: app/features/locations.php:325
msgid "Latitude"
msgstr "緯度"

#: app/features/locations.php:125 app/features/locations.php:173
msgid "Geo latitude (Optional)"
msgstr "地理緯度（選填）"

#: app/features/locations.php:130 app/features/locations.php:176
#: app/features/locations.php:326
msgid "Longitude"
msgstr "經度"

#: app/features/locations.php:133 app/features/locations.php:177
msgid "Geo longitude (Optional)"
msgstr "地理經度（選填）"

#: app/features/locations.php:138 app/features/locations.php:180
#: app/features/organizers.php:128 app/features/organizers.php:161
#: app/features/speakers.php:156 app/features/speakers.php:200
msgid "Thumbnail"
msgstr "縮略圖"

#: app/features/locations.php:143 app/features/locations.php:183
#: app/features/organizers.php:133 app/features/organizers.php:164
#: app/features/speakers.php:161 app/features/speakers.php:203
msgid "Upload/Add image"
msgstr "上傳/新增圖片"

#: app/features/locations.php:144 app/features/locations.php:184
#: app/features/locations.php:340 app/features/locations.php:347
#: app/features/organizers.php:134 app/features/organizers.php:165
#: app/features/organizers.php:299 app/features/organizers.php:306
#: app/features/speakers.php:162 app/features/speakers.php:204
msgid "Remove image"
msgstr "移除圖片"

#: app/features/locations.php:290
msgid "Hide location"
msgstr "隱藏位置"

#: app/features/locations.php:291
msgid "Insert a new location"
msgstr "插入新的位置"

#: app/features/locations.php:299
msgid "Choose one of saved locations or insert new one below."
msgstr "選擇一個已儲存的位置或在下面插入新的位置。"

#: app/features/locations.php:306
msgid "Location Name"
msgstr "地點名稱"

#: app/features/locations.php:307
msgid "eg. City Hall"
msgstr "例如：City Hall"

#: app/features/locations.php:310 app/features/mec/settings.php:609
#: app/widgets/single.php:115
msgid "Event Location"
msgstr "活動地點"

#: app/features/locations.php:311
msgid "eg. City hall, Manhattan, New York"
msgstr "例如：City hall, Manhattan, New York"

#: app/features/locations.php:329
msgid "Latitude/Longitude"
msgstr "緯度/經度"

#: app/features/locations.php:330
msgid ""
"If you leave the latitude and longitude empty, Modern Events Calendar tries "
"to convert the location address to geopoint, Latitude and Longitude are the "
"units that represent the coordinates at geographic coordinate system. To "
"make a search, use the name of a place, city, state, or address, or click "
"the location on the map to find lat long coordinates."
msgstr ""
"如果將緯度和經度留空，則“MEC活動日曆”會嘗試將位置地址轉換為“地點”，“緯"
"度”和“經度”是表示地理坐標系中坐標的單位。要進行搜索，請使用地點，城市，州或地"
"址的名稱，或單擊地圖上的位置以查找緯度較長的坐標。"

#: app/features/locations.php:330
msgid "Get Latitude and Longitude"
msgstr "獲取緯度和經度"

#: app/features/locations.php:339 app/features/organizers.php:298
msgid "Choose image"
msgstr "選擇圖片"

#: app/features/locations.php:353
msgid "Don't show map in single event page"
msgstr "不要在單一活動頁面中顯示地圖"

#: app/features/locations.php:356 app/libraries/main.php:4872
msgid "Other Locations"
msgstr "其他位置"

#: app/features/locations.php:358
msgid ""
"You can select extra locations in addition to main location if you like."
msgstr "如果您願意，您可以選擇除主要位置之外的額外位置。"

#: app/features/login.php:61
msgid "Wrong username or password."
msgstr "錯誤的帳號或密碼。"

#: app/features/login.php:63
msgid "Login successful, redirecting..."
msgstr "登入成功，重新導向..."

#: app/features/mec.php:160
msgid ""
"Activation faild. Please check your purchase code or license type."
"<br><b>Note: Your purchase code should match your licesne type.</b>"
msgstr ""
"啟動失敗。請檢查您的購買碼或許可證類型。<br> <b>注意：您的購買碼應與您的"
"licesne類型相匹配。</b>"

#: app/features/mec.php:160
msgid "Troubleshooting"
msgstr "故障排除"

#: app/features/mec.php:211
msgid ""
"Your options is not in JSON format. Please insert correct options in this "
"field and try again."
msgstr "您的選項不是JSON格式。請在此欄位中插入正確的選項，然後重試。"

#: app/features/mec.php:218
msgid "Your options field can not be empty!"
msgstr "您的選項欄位不能為空！"

#: app/features/mec.php:224
msgid "Your options imported successfuly."
msgstr "您的選項成功匯入。"

#: app/features/mec.php:317
msgid "MEC - Support"
msgstr "MEC - 支援"

#: app/features/mec.php:317 app/features/mec/support-page.php:9
#: app/features/mec/support.php:80 app/features/mec/support.php:93
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: app/features/mec.php:338 app/features/mec/dashboard.php:250
#: app/features/mec/meta_boxes/filter.php:104 app/features/organizers.php:59
#: app/libraries/main.php:4840
msgid "Organizers"
msgstr "發起人"

#: app/features/mec.php:346 app/features/mec.php:366
#: app/features/mec/dashboard.php:236
msgid "Shortcodes"
msgstr "短碼"

#: app/features/mec.php:347
msgid "MEC - Settings"
msgstr "MEC - 設定"

#: app/features/mec.php:348
msgid "MEC - Addons"
msgstr "MEC - 附件外掛"

#: app/features/mec.php:348 app/features/mec/addons.php:22
msgid "Addons"
msgstr "附件外掛"

#: app/features/mec.php:368
msgid "Add Shortcode"
msgstr "新增短碼"

#: app/features/mec.php:369
msgid "Add New Shortcode"
msgstr "新增短碼"

#: app/features/mec.php:370
msgid "No shortcodes found!"
msgstr "沒有找到短碼！"

#: app/features/mec.php:371
msgid "All Shortcodes"
msgstr "全部短碼"

#: app/features/mec.php:372
msgid "Edit shortcodes"
msgstr "編輯短碼"

#: app/features/mec.php:373
msgid "No shortcodes found in Trash!"
msgstr "垃圾桶中沒有找到短碼！"

#: app/features/mec.php:422
msgid "Display Options"
msgstr "縣市選項"

#: app/features/mec.php:423
msgid "Filter Options"
msgstr "篩選選項"

#: app/features/mec.php:425
msgid "Search Form"
msgstr "搜尋表格"

#: app/features/mec.php:822
msgid "Display content's images as Popup"
msgstr "將內容的圖像顯示為Popup"

#: app/features/mec.php:835
msgid "Single Event Display Method"
msgstr "單一活動顯示方法"

#: app/features/mec.php:840
msgid "Separate Window"
msgstr "獨立視窗"

#: app/features/mec.php:841
msgid "Modal 1"
msgstr "Modal 1"

#: app/features/mec/addons.php:24
msgid "How to Purchase"
msgstr "如何購買"

#: app/features/mec/addons.php:25
msgid "Install Addons"
msgstr "安裝附件外掛"

#: app/features/mec/addons.php:28
msgid ""
"<strong>Note:</strong> All addons are provided for the Pro version and you "
"cannot install and use them on the Lite version."
msgstr ""
"<strong>注意：</strong>所有附件外掛均為Pro版本提供，您無法在Lite版上安裝和使"
"用它們。"

#: app/features/mec/addons.php:35 app/features/mec/addons.php:73
#: app/features/mec/dashboard.php:81 app/features/mec/support-page.php:21
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: app/features/mec/addons.php:86
msgid "Coming Soon"
msgstr "即將發佈"

#: app/features/mec/addons.php:97
msgid ""
"<strong>\"file_get_contents\"</strong> and <strong>\"Curl\"</strong> "
"functions are <strong>not activated</strong> on your server. Please contact "
"your host provider in this regard."
msgstr ""
"伺服器上<strong>\"file_get_contents\"</strong>和 <strong>\"Curl\"</strong>功"
"能<strong>未啟動</strong>。 在這方面請與您的主機供應商聯繫。"

#: app/features/mec/booking.php:69 app/features/mec/booking.php:464
#: app/features/mec/booking.php:544 app/features/mec/booking.php:553
#: app/features/mec/booking.php:563 app/features/mec/booking.php:605
#: app/features/mec/booking.php:619 app/features/mec/messages.php:11
#: app/features/mec/messages.php:45 app/features/mec/messages.php:54
#: app/features/mec/messages.php:88 app/features/mec/messages.php:97
#: app/features/mec/modules.php:22 app/features/mec/modules.php:354
#: app/features/mec/modules.php:364 app/features/mec/modules.php:406
#: app/features/mec/modules.php:420 app/features/mec/notifications.php:10
#: app/features/mec/notifications.php:450
#: app/features/mec/notifications.php:462
#: app/features/mec/notifications.php:558
#: app/features/mec/notifications.php:572 app/features/mec/settings.php:31
#: app/features/mec/settings.php:838 app/features/mec/settings.php:848
#: app/features/mec/settings.php:906 app/features/mec/settings.php:920
#: app/features/mec/single.php:14 app/features/mec/single.php:231
#: app/features/mec/single.php:241 app/features/mec/single.php:283
#: app/features/mec/single.php:297 app/features/mec/styles.php:11
#: app/features/mec/styles.php:31 app/features/mec/styles.php:40
#: app/features/mec/styles.php:77 app/features/mec/styles.php:86
#: app/features/mec/styling.php:33 app/features/mec/styling.php:238
#: app/features/mec/styling.php:247 app/features/mec/styling.php:310
#: app/features/mec/styling.php:319
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#: app/features/mec/booking.php:93
msgid "Enable booking module"
msgstr "啟用預訂模組"

#: app/features/mec/booking.php:94
msgid ""
"After enabling and saving the settings, reloading the page will add 'payment "
"Gateways' to the settings and a new menu item on the Dashboard"
msgstr ""
"啟用並儲存設定後，重新整理頁面將在設定中增加“付款匣道”，並在儀表板上增加新的"
"選單"

#: app/features/mec/booking.php:99 app/features/mec/booking.php:104
#: app/features/mec/modules.php:303 app/features/mec/modules.php:308
msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

#: app/features/mec/booking.php:105
msgid "Default is Y-m-d"
msgstr "預設是Y-m-d"

#: app/features/mec/booking.php:112
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:117
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:292
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:362
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:821
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1088
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1196
msgid "Limit"
msgstr "限制"

#: app/features/mec/booking.php:114
msgid "Default is empty"
msgstr "預設為空"

#: app/features/mec/booking.php:117
msgid "Booking Limit"
msgstr "預訂限額"

#: app/features/mec/booking.php:118
msgid ""
"Total tickets that a user can book. It is useful if you're providing free "
"tickets. Leave it empty for unlimited booking."
msgstr ""
"使用者可以預訂的總票數。 如果您提供免費門票，這將非常有用。 請將其留空，以便"
"無限制預訂。"

#: app/features/mec/booking.php:125
msgid "Maximum Dates"
msgstr "最長日期"

#: app/features/mec/booking.php:127
msgid "Default is 6"
msgstr "預設是6"

#: app/features/mec/booking.php:131 app/features/mec/booking.php:141
msgid "Thank You Page"
msgstr "感謝頁面"

#: app/features/mec/booking.php:142
msgid ""
"User redirects to this page after booking. Leave it empty if you want to "
"disable it."
msgstr "使用者在預訂後重新導向到此頁面。 如果要禁用它，請將其留空。"

#: app/features/mec/booking.php:153
msgid "Enable Express Attendees Form"
msgstr "啟用快速與會者表格"

#: app/features/mec/booking.php:157 app/modules/booking/steps/form.php:52
msgid "Attendees Form"
msgstr "與會者表格"

#: app/features/mec/booking.php:158
msgid ""
"Users are able to apply first attendee information for other attendees in "
"the booking form."
msgstr "使用者可以在預訂表格中為其他與會者申請第一個與會者信息。"

#: app/features/mec/booking.php:171
msgid "Enable Invoice"
msgstr "啟用發票"

#: app/features/mec/booking.php:175
msgid "Email verification"
msgstr "電子郵件驗證"

#: app/features/mec/booking.php:181
msgid "Auto verification for free bookings"
msgstr "免費預訂的自動驗證"

#: app/features/mec/booking.php:190
msgid "Auto verification for paid bookings"
msgstr "付費預訂的自動驗證"

#: app/features/mec/booking.php:194 app/features/mec/notifications.php:147
#: app/libraries/main.php:573
msgid "Booking Confirmation"
msgstr "預訂確認通知"

#: app/features/mec/booking.php:200
msgid "Auto confirmation for free bookings"
msgstr "自動確認免費預訂"

#: app/features/mec/booking.php:209
msgid "Auto confirmation for paid bookings"
msgstr "自動確認付費預訂"

#: app/features/mec/booking.php:228
msgid "Enable coupons module"
msgstr "啟用優惠券模組"

#: app/features/mec/booking.php:230
msgid ""
"After enabling and saving the settings,, you should reload the page to see a "
"new menu on the Dashboard > Booking"
msgstr "啟用並儲存設定後，您應重新整理頁面以在儀表板>預訂上查看新選單"

#: app/features/mec/booking.php:238 app/libraries/main.php:552
msgid "Taxes / Fees"
msgstr "稅/費"

#: app/features/mec/booking.php:246
msgid "Enable taxes / fees module"
msgstr "啟用稅/費模組"

#: app/features/mec/booking.php:251
msgid "Add Fee"
msgstr "加費"

#: app/features/mec/booking.php:315 app/libraries/main.php:553
msgid "Ticket Variations & Options"
msgstr "票券變更和選項"

#: app/features/mec/booking.php:323
msgid "Enable ticket options module"
msgstr "啟用票券選項模組"

#: app/features/mec/booking.php:328
msgid "Add Variation / Option"
msgstr "增加變更/選項"

#: app/features/mec/booking.php:531
msgid "Enable Organizer Payment Module"
msgstr "啟用發起人付款模組"

#: app/features/mec/booking.php:535
msgid "Organizer Payment"
msgstr "發起人付款"

#: app/features/mec/booking.php:536
msgid ""
"By enabling this module, organizers are able to insert their own payment "
"credentials for enabled gateways per event and receive the payments directly!"
msgstr ""
"通過啟用此模組，發起人可以為每個活動啟用匣道插入自己的付款憑據，並直接接收付"
"款！"

#: app/features/mec/booking.php:583 app/features/mec/messages.php:72
#: app/features/mec/modules.php:384 app/features/mec/notifications.php:536
#: app/features/mec/settings.php:884 app/features/mec/single.php:261
#: app/features/mec/styles.php:60 app/features/mec/styling.php:292
msgid "Saved"
msgstr "儲存"

#: app/features/mec/booking.php:584 app/features/mec/messages.php:73
#: app/features/mec/modules.php:385 app/features/mec/notifications.php:537
#: app/features/mec/settings.php:885 app/features/mec/single.php:262
#: app/features/mec/styles.php:61 app/features/mec/styling.php:293
msgid "Settings Saved!"
msgstr "設定已儲存！"

#: app/features/mec/booking.php:586 app/features/mec/booking.php:608
#: app/features/mec/modules.php:387 app/features/mec/modules.php:409
#: app/features/mec/notifications.php:539
#: app/features/mec/notifications.php:561 app/features/mec/settings.php:887
#: app/features/mec/settings.php:909 app/features/mec/single.php:264
#: app/features/mec/single.php:286 app/libraries/main.php:5081
msgid "Verified"
msgstr "驗證"

#: app/features/mec/booking.php:610 app/features/mec/modules.php:411
#: app/features/mec/notifications.php:563 app/features/mec/settings.php:911
#: app/features/mec/single.php:288
msgid "Please Refresh Page"
msgstr "請重新整理頁面"

#: app/features/mec/dashboard.php:60
#, php-format
msgid "Welcome %s"
msgstr "歡迎 %s"

#: app/features/mec/dashboard.php:63
#, php-format
msgid "%s - Most Powerful & Easy to Use Events Management System"
msgstr "%s - 功能最強大且易於使用的活動管理系統"

#: app/features/mec/dashboard.php:63
msgid "Modern Events Calendar (Lite)"
msgstr "MEC活動日曆 (Lite版)"

#: app/features/mec/dashboard.php:65 app/libraries/factory.php:196
msgctxt "plugin rate"
msgid "Rate the plugin ★★★★★"
msgstr "為外掛評分 ★★★★★"

#: app/features/mec/dashboard.php:70
msgid "Update"
msgstr "升級"

#: app/features/mec/dashboard.php:92
#, php-format
msgid ""
"You're using %s version of Modern Events Calendar. To use advanced booking "
"system, modern skins like Agenda, Timetable, Masonry, Yearly View, Available "
"Spots, etc you should upgrade to the Pro version."
msgstr ""
"您正在使用%s 版本的MEC活動日曆。要使用高級預訂系統，現代外觀，如議程，時間"
"表，瀑布流，年度檢視，活動中位置等，您應該升級到專業版。"

#: app/features/mec/dashboard.php:92
msgid "lite"
msgstr "lite版"

#: app/features/mec/dashboard.php:95 app/features/mec/support.php:126
msgid "GO PREMIUM"
msgstr "升級至白金版"

#: app/features/mec/dashboard.php:98
#, php-format
msgid ""
"Easily get a discount coupon by rating us on %s or following and reposting "
"us on social media. Just send a screenshot to %s and you'll receive the %s"
msgstr ""
"通過在 %s 或以下評級我們並在社交媒體上重新發佈我們，輕鬆獲得折扣優惠券。 只需"
"將截圖發送到 %s ，您就會收到 %s"

#: app/features/mec/dashboard.php:98
msgid "WordPress"
msgstr "WordPress"

#: app/features/mec/dashboard.php:98
msgid "Copouns!"
msgstr "優惠券！"

#: app/features/mec/dashboard.php:127
msgid "Getting started with Modern Events Calendar"
msgstr "MEC活動日曆入門"

#: app/features/mec/dashboard.php:128
msgid ""
"In this short video, you can learn how to make an event and put a calendar "
"on your website. Please watch this 2 minutes video to the end."
msgstr ""
"在這個簡短的影片中，您可以了解如何製作活動並在您的網站上放置日曆。 請觀看這個"
"2分鐘的影片到最後。"

#: app/features/mec/dashboard.php:144
msgid "MEC Activate"
msgstr "MEC 啟動"

#: app/features/mec/dashboard.php:150
msgid ""
"In order to use all plugin features and options, please enter your purchase "
"code."
msgstr "要使用所有外掛功能和選項，請輸入您的購買碼。"

#: app/features/mec/dashboard.php:208
msgid "Activate Addons"
msgstr "啟用附件外掛"

#: app/features/mec/dashboard.php:217
msgid "You cannot access this section."
msgstr "您無法存取此部分。"

#: app/features/mec/dashboard.php:261 app/features/mec/settings.php:347
msgid "Upcoming Events"
msgstr "即將舉行的活動"

#: app/features/mec/dashboard.php:285
msgid "Popular Gateways"
msgstr "熱門 Gateways"

#: app/features/mec/dashboard.php:339
msgid "Total Bookings"
msgstr "總預訂量"

#: app/features/mec/dashboard.php:366
msgid "This Month"
msgstr "這個月"

#: app/features/mec/dashboard.php:367
msgid "Last Month"
msgstr "上個月"

#: app/features/mec/dashboard.php:368
msgid "This Year"
msgstr "今年"

#: app/features/mec/dashboard.php:369
msgid "Last Year"
msgstr "去年"

#: app/features/mec/dashboard.php:381
msgid "Bar"
msgstr "邊欄"

#: app/features/mec/dashboard.php:382
msgid "Line"
msgstr "線"

#: app/features/mec/dashboard.php:384
msgid "Filter"
msgstr "篩選"

#: app/features/mec/dashboard.php:400
#, php-format
msgid "Total Sells (%s)"
msgstr "總銷售額（%s）"

#: app/features/mec/dashboard.php:421
msgid "Change Log"
msgstr "變更日誌"

#: app/features/mec/ie.php:21
msgid ""
"Insert your backup files below and press import to restore your site's "
"options to the last backup."
msgstr "在底下插入備份檔，然後按匯入將網站的選項還原到上次備份。"

#: app/features/mec/ie.php:22
msgid ""
"WARNING! Restoring backup will overwrite all of your current option values. "
"Caution Indeed."
msgstr "警告！ 恢復備份將覆蓋所有當前選項值。 小心確實。"

#: app/features/mec/ie.php:25
msgid "Please paste your options here"
msgstr "請在此貼上您的選項"

#: app/features/mec/ie.php:27
msgid "Import Settings"
msgstr "匯入設定"

#: app/features/mec/ie.php:37
msgid "Download Settings"
msgstr "下載設定"

#: app/features/mec/messages.php:24 app/features/mec/support.php:66
#: app/libraries/main.php:788
msgid "Messages"
msgstr "訊息"

#: app/features/mec/messages.php:27
msgid ""
"You can change some MEC messages here simply. For example if you like to "
"change \"REGISTER\" button label, you can do it here. By the Way, if your "
"website is a multilingual website, we recommend you to change the messages/"
"phrases from language files."
msgstr ""
"您可以在此處更改一些MEC消息。 例如，如果您想更改“註冊”按鈕標籤，可以在此處執"
"行此操作。 順便說一句，如果您的網站是多語言網站，我們建議您更改語言檔案中的訊"
"息/片語。"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:18
msgid "Skin"
msgstr "外觀"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:36
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:175
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:561
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:875
#: app/features/mec/settings.php:211 app/features/mec/settings.php:235
#: app/features/mec/settings.php:244 app/features/mec/settings.php:285
#: app/features/mec/settings.php:309 app/features/mec/settings.php:318
msgid "Classic"
msgstr "經典"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:37
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:177
#: app/features/mec/settings.php:236 app/features/mec/settings.php:246
#: app/features/mec/settings.php:310 app/features/mec/settings.php:320
msgid "Minimal"
msgstr "最小"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:38
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:178
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:511
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:563
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:725
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:877
#: app/features/mec/settings.php:213 app/features/mec/settings.php:226
#: app/features/mec/settings.php:237 app/features/mec/settings.php:247
#: app/features/mec/settings.php:287 app/features/mec/settings.php:300
#: app/features/mec/settings.php:311 app/features/mec/settings.php:321
msgid "Modern"
msgstr "現代"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:39
#: app/features/mec/settings.php:238 app/features/mec/settings.php:312
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:40
#: app/features/mec/settings.php:239 app/features/mec/settings.php:313
msgid "Accordion"
msgstr "摺疊"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:46
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:187
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:339
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:618
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:651
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:798
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1033
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1120
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:47
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:188
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:340
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:619
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:652
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:799
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1034
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1121
msgid "Tomorrow"
msgstr "明天"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:48
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:189
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:341
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:394
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:571
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:620
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:653
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:688
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:734
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:800
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1035
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1122
msgid "Start of Current Month"
msgstr "本月開始"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:49
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:190
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:342
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:395
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:572
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:621
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:654
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:689
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:735
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:801
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1036
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1123
msgid "Start of Next Month"
msgstr "下個月的開始"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:50
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:191
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:343
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:396
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:519
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:573
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:622
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:655
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:690
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:736
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:802
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1037
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1124
msgid "On a certain date"
msgstr "在某個特定日期"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:53
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:194
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:346
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:399
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:522
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:576
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:625
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:659
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:693
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:739
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:805
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1040
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1127
#, php-format
msgid "eg. %s"
msgstr "例如：%s"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:57
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:61
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:68
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:74
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:81
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:87
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:94
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:98
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:105
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:110
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:198
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:202
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:209
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:214
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:221
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:226
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:233
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:239
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:246
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:250
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:257
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:263
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:270
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:274
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:350
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:355
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:526
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:531
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:809
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:814
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:881
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:887
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:894
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:899
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:906
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:910
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:938
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:942
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:949
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:953
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:960
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:966
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:996
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1001
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1044
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1050
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1057
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1061
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1068
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1072
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1131
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1137
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1144
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1150
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1157
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1163
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1170
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1176
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1183
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1189
msgid "Date Formats"
msgstr "日期格式"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:62
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:251
msgid "Default value is \"M d Y\""
msgstr "預設值為 \"M d Y\""

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:75
msgid "Default values are d, M and l"
msgstr "預設值為 d, M and l"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:88
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:240
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:264
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1138
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1151
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1164
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1177
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1190
msgid "Default values are d, F and l"
msgstr "預設值為  d, F and l"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:99
msgid "Default value is \"M d\""
msgstr "預設值為 \"M d\""

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:111
msgid "TDefault values are d and F"
msgstr "預設值為 d and F"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:118
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:293
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:363
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:539
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:581
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:664
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:698
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:744
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1089
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1197
msgid "eg. 6"
msgstr "例如：6"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:122
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:297
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:367
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:858
msgid "Load More Button"
msgstr "載入更多按鈕"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:132
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:377
msgid "Show Month Divider"
msgstr "顯示月份分隔器"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:142
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:307
msgid "Show Map on top"
msgstr "在頂部顯示地圖"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:159
msgid "Toggle for Month Divider"
msgstr "切換為月份分隔器"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:176
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:333
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:415
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:562
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:726
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:876
#: app/features/mec/settings.php:212 app/features/mec/settings.php:227
#: app/features/mec/settings.php:245 app/features/mec/settings.php:286
#: app/features/mec/settings.php:301 app/features/mec/settings.php:319
msgid "Clean"
msgstr "Clean"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:179
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:417
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:565
#: app/features/mec/settings.php:215 app/features/mec/settings.php:248
#: app/features/mec/settings.php:289 app/features/mec/settings.php:322
msgid "Simple"
msgstr "Simple"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:180
msgid "Colorful"
msgstr "Colorful"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:181
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:416
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:564
#: app/features/mec/settings.php:214 app/features/mec/settings.php:250
#: app/features/mec/settings.php:288 app/features/mec/settings.php:324
msgid "Novel"
msgstr "Novel"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:203
msgid "Default value is \"d F Y"
msgstr "預設值為\"d F Y"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:215
msgid "Default values are d and F"
msgstr "預設值為d and F"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:227
msgid "Default values are d and M"
msgstr "預設值為d and M"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:275
msgid "Default value is \"d F Y\""
msgstr "預設值為\"d F Y\""

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:281
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1079
msgid "Count in row"
msgstr "計算行"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:326
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:504
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:611
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:718
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:991
#, php-format
msgid "%s is required to use this skin."
msgstr "%s 才能使用此外觀."

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:356
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:532
msgid "Default values are l and F j"
msgstr "預設值為 l and F j"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:403
msgid "Default View"
msgstr "預設檢視"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:405
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:426
#: app/libraries/main.php:329 app/libraries/main.php:1570
#: app/libraries/main.php:1595
msgid "List View"
msgstr "列表檢視"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:406
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:436
#: app/libraries/main.php:333 app/libraries/main.php:1564
#: app/libraries/main.php:1589
msgid "Yearly View"
msgstr "年檢視"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:407
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:458
msgid "Monthly/Calendar View"
msgstr "每月/日曆檢視"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:408
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:468
#: app/libraries/main.php:336 app/libraries/main.php:1566
#: app/libraries/main.php:1591
msgid "Weekly View"
msgstr "週檢視"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:409
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:478
#: app/libraries/main.php:335 app/libraries/main.php:1567
#: app/libraries/main.php:1592
msgid "Daily View"
msgstr "每日檢視"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:413
msgid "Monthly Style"
msgstr "每月樣式"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:453
#, php-format
msgid "%s is required to use <b>Yearly View</b> skin."
msgstr "%s 才能使用<b>年度檢視</b>外觀。"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:486
msgid "The price shows only in List View."
msgstr "價格僅在列表視圖中顯示。"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:489
msgid "Display Event Price"
msgstr "顯示活動價格"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:517
msgid "Start of Current Year"
msgstr "本年度開始"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:518
msgid "Start of Next Year"
msgstr "明年的開始"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:538
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:580
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:663
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:697
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:743
msgid "Events per day"
msgstr "每天的活動"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:543
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:585
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:668
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:702
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:772
msgid "Next/Previous Buttons"
msgstr "下一個/上一個按鈕"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:551
msgid "For showing next/previous year navigation."
msgstr "用於顯示下一年/上一年的導航。"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:595
msgid "Uppercase Text"
msgstr "大寫文字"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:603
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:676
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:710
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:780
msgid "For showing next/previous month navigation."
msgstr "用於顯示下個/上個月的導航。"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:629
msgid "Maximum events"
msgstr "最多活動數"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:630
msgid "eg. 200"
msgstr "例如：200"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:634
msgid "Geolocation"
msgstr "地理位置"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:642
msgid "The geolocation feature works only in secure (https) websites."
msgstr "地理定位功能僅適用於安全（https）網站。"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:686
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:732
msgid "Current Week"
msgstr "本週"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:687
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:733
msgid "Next Week"
msgstr "下週"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:748
msgid "Number of Days"
msgstr "天數"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:756
msgid "Week Start"
msgstr "週開始"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:758
msgid "Inherite from WordPress options"
msgstr "繼承自WordPress選項"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:815
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1002
msgid "Default values are j and F"
msgstr "預設值為 j and F"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:822
msgid "eg. 24"
msgstr "例如：24"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:825
msgid "Filter By"
msgstr "篩選"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:827
msgid "None"
msgstr "無"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:836
msgid "Fit to row"
msgstr "調適排"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:837
msgid ""
"Items are arranged into rows. Rows progress vertically. Similar to what you "
"would expect from a layout that uses CSS floats."
msgstr "項目排成行。 行垂直進行。 類似於您對使用CSS浮動的佈局的期望。"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:847
msgid "Convert Masonry to Grid"
msgstr "轉換瀑布流佈局為格線佈局"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:848
msgid "For using this option, your events should come with image"
msgstr "要使用此選項，您的活動應附帶圖片"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:888
msgid "Default values are d, M and Y"
msgstr "預設值為d, M and Y"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:900
msgid "Default values are \"F d\" and l"
msgstr "預設值為  \"F d\" and l"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:911
msgid "Default value is \"l, F d Y\""
msgstr "預設值為\"l, F d Y\""

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:932
msgid "Style 1"
msgstr "樣式 1"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:933
msgid "Style 2"
msgstr "樣式 2"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:934
msgid "Style 3"
msgstr "樣式 3"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:943
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:954
msgid "Default value is \"j F Y\""
msgstr "預設值為 j F Y"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:967
msgid "Default values are j, F and Y"
msgstr "預設值為 j, F Y"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:975
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1010
msgid " -- Next Upcoming Event -- "
msgstr " -- 下一個即將舉行的活動 -- "

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:982
msgid "Background Color"
msgstr "背景色"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1024
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1110
msgid "Type 1"
msgstr "類型 1"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1025
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1111
msgid "Type 2"
msgstr "類型 2"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1026
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1112
msgid "Type 3"
msgstr "類型 3"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1027
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1113
msgid "Type 4"
msgstr "類型 4"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1051
msgid "Default values are d, F and Y"
msgstr "預設值為d, F Y"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1062
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1073
msgid "Default value is \"M d, Y\""
msgstr "預設值為“M d, Y”"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1092
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1200
msgid "Auto Play Time"
msgstr "自動播放時間"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1093
#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1201
msgid "eg. 3000 default is 3 second"
msgstr "例如：3000 預設為 3秒"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1097
msgid "Archive Link"
msgstr "列表頁連結"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1101
msgid "Head Text"
msgstr "標頭文字"

#: app/features/mec/meta_boxes/display_options.php:1114
msgid "Type 5"
msgstr "類型 5"

#: app/features/mec/meta_boxes/filter.php:66
msgid "No filter options applicable for this skin."
msgstr "沒有適用於此外觀的篩選器選項。"

#: app/features/mec/meta_boxes/filter.php:84
msgid "Choose your desired categories for filtering the events."
msgstr "選擇所需類別以篩選活動。"

#: app/features/mec/meta_boxes/filter.php:101
msgid "Choose your desired locations for filtering the events."
msgstr "選擇所需的位置以篩選活動。"

#: app/features/mec/meta_boxes/filter.php:118
msgid "Choose your desired organizers for filtering the events."
msgstr "選擇所需的發起人以篩選活動。"

#: app/features/mec/meta_boxes/filter.php:135
msgid "Choose your desired labels for filtering the events."
msgstr "選擇所需的標籤以篩選活動。"

#: app/features/mec/meta_boxes/filter.php:141
msgid "Insert your desired tags comma separated."
msgstr "以逗號分隔插入所需的標記。"

#: app/features/mec/meta_boxes/filter.php:144
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: app/features/mec/meta_boxes/filter.php:162
msgid "Choose your desired authors for filtering the events."
msgstr "選擇您想要的作者來篩選活動。"

#: app/features/mec/meta_boxes/filter.php:166
msgid "Dates"
msgstr "日期"

#: app/features/mec/meta_boxes/filter.php:170
msgid "Include Expired Events"
msgstr "包括過期活動"

#: app/features/mec/meta_boxes/filter.php:178
msgid ""
"You have ability to include past/expired events if you like so it will show "
"upcoming and expired events based on start date that you selected."
msgstr ""
"如果您願意，您可以包含過去/過期活動，以便根據您選擇的開始日期顯示即將到來和過"
"期的活動。"

#: app/features/mec/meta_boxes/filter.php:183
msgid "Show Only Expired Events"
msgstr "僅顯示過期活動"

#: app/features/mec/meta_boxes/filter.php:191
msgid "It shows only expired/past events."
msgstr "它僅顯示過期/過去的活動。"

#: app/features/mec/meta_boxes/filter.php:197
msgid "Show Only Ongoing Events"
msgstr "僅顯示正在進行的活動"

#: app/features/mec/meta_boxes/filter.php:205
msgid "It shows only ongoing events on List and Grid skins."
msgstr "它僅顯示列表和表格外觀上正在進行的活動。"

#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:13
msgid "Show Search Form"
msgstr "顯示搜尋表單"

#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:33
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:40
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:47
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:54
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:61
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:68
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:75
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:82
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:95
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:102
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:109
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:116
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:123
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:130
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:137
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:144
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:157
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:164
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:171
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:178
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:185
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:192
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:199
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:206
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:218
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:225
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:232
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:239
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:246
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:253
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:260
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:267
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:279
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:286
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:293
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:300
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:307
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:314
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:321
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:328
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:340
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:347
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:354
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:361
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:368
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:375
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:382
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:389
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:401
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:408
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:415
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:422
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:429
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:436
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:443
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:455
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:462
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:469
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:476
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:483
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:490
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:497
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:504
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:516
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:523
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:530
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:537
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:544
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:551
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:558
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:565
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:577
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:584
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:591
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:598
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:605
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:612
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:619
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:626
#: app/features/mec/modules.php:122 app/features/mec/settings.php:94
#: app/features/mec/settings.php:365
msgid "Disabled"
msgstr "不啟用"

#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:52
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:114
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:176
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:237
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:298
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:359
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:420
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:474
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:535
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:596
#: app/features/mec/settings.php:735 app/features/mec/single.php:214
#: app/features/speakers.php:59 app/features/speakers.php:247
#: app/libraries/main.php:4843 app/libraries/skins.php:886
msgid "Speaker"
msgstr "講者"

#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:59
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:121
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:183
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:244
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:305
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:366
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:427
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:481
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:542
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:603
#: app/features/mec/settings.php:742 app/features/mec/single.php:223
#: app/libraries/skins.php:912
msgid "Tag"
msgstr "標記"

#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:73
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:135
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:197
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:258
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:319
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:380
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:495
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:556
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:617
msgid "Month Filter"
msgstr "以月份篩選"

#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:80
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:142
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:204
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:265
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:326
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:387
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:441
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:502
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:563
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:624
msgid "Text Search"
msgstr "文字搜尋"

#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:83
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:145
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:207
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:268
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:329
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:390
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:444
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:505
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:566
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:627
msgid "Text Input"
msgstr "純文字輸入"

#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:635
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:641
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:647
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:653
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:659
#: app/features/mec/meta_boxes/search_form.php:665
msgid "No Search Options"
msgstr "沒有搜尋選項"

#: app/features/mec/modules.php:40
msgid "Speakers Options"
msgstr "講者選項"

#: app/features/mec/modules.php:46
msgid "Enable speakers feature"
msgstr "啟用講者功能"

#: app/features/mec/modules.php:50
msgid ""
"Enable this option to have speaker in Hourly Schedule in Single. Refresh "
"after enabling it to see the Speakers menu under MEC dashboard."
msgstr ""
"啟用此選項可使“單一活動小時規劃表”中有講者。 啟用後，重新整理以查看MEC儀表板"
"下的“講者”選單。"

#: app/features/mec/modules.php:55
msgid ""
"After enabling and saving the settings, you should reload the page to see a "
"new menu on the Dashboard > MEC"
msgstr "啟用並儲存設定後，您應重新載入頁面以在儀表板> MEC上查看新選單"

#: app/features/mec/modules.php:72
msgid "Show Google Maps on event page"
msgstr "在活動頁面上顯示Google地圖"

#: app/features/mec/modules.php:77 app/features/mec/modules.php:235
#: app/features/mec/settings.php:772 app/features/mec/settings.php:777
msgid "API Key"
msgstr "API 金鑰"

#: app/features/mec/modules.php:83 app/features/mec/settings.php:778
#: app/features/mec/settings.php:791
msgid "Required!"
msgstr "必要！"

#: app/features/mec/modules.php:90 app/features/mec/modules.php:99
msgid "Zoom level"
msgstr "縮放級別"

#: app/features/mec/modules.php:100
msgid ""
"For Google Maps module in single event page. In Google Maps skin, it will "
"caculate the zoom level automatically based on event boundaries."
msgstr ""
"對於單一活動頁面中的Google 地圖模組。 在Google地圖外觀中，它會根據活動邊界自"
"動縮放。"

#: app/features/mec/modules.php:107
msgid "Google Maps Style"
msgstr "Google 地圖樣式"

#: app/features/mec/modules.php:111 app/features/mec/single.php:85
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: app/features/mec/modules.php:119
msgid "Direction on single event"
msgstr "導向單一活動"

#: app/features/mec/modules.php:123
msgid "Simple Method"
msgstr "簡單方法"

#: app/features/mec/modules.php:124
msgid "Advanced Method"
msgstr "進階方法"

#: app/features/mec/modules.php:129 app/features/mec/modules.php:134
msgid "Lightbox Date Format"
msgstr "燈箱日期格式"

#: app/features/mec/modules.php:135
msgid "Default value is M d Y"
msgstr "預設值為 M d Y"

#: app/features/mec/modules.php:142 app/features/mec/modules.php:150
msgid "Google Maps API"
msgstr "Google 地圖 API"

#: app/features/mec/modules.php:146
msgid "Don't load Google Maps API library"
msgstr "不要載入Google Maps 地圖 library"

#: app/features/mec/modules.php:151
msgid "Check it only if another plugin/theme is loading the Google Maps API"
msgstr "僅在其他外掛/主題載入Google 地圖 API 時檢查它"

#: app/features/mec/modules.php:164 app/libraries/main.php:561
msgid "Export Options"
msgstr "匯出選項"

#: app/features/mec/modules.php:168
msgid ""
"Show export module (iCal export and add to Google calendars) on event page"
msgstr "在活動頁面上顯示匯出模組（iCal匯出並增加到Google日曆）"

#: app/features/mec/modules.php:175
msgid "Google Calendar"
msgstr "Google 日曆"

#: app/features/mec/modules.php:191 app/libraries/main.php:562
#: app/modules/local-time/details.php:42 app/widgets/single.php:99
msgid "Local Time"
msgstr "當地時間"

#: app/features/mec/modules.php:195
msgid "Show event time based on local time of visitor on event page"
msgstr "在活動頁面上根據使用者的當地時間顯示活動時間"

#: app/features/mec/modules.php:205 app/libraries/main.php:563
#: app/modules/qrcode/details.php:38 app/widgets/single.php:155
msgid "QR Code"
msgstr "二維條碼"

#: app/features/mec/modules.php:213
msgid "Show QR code of event in details page and booking invoice"
msgstr "在詳細資訊頁面和預訂發票中顯示活動的二維條碼"

#: app/features/mec/modules.php:223 app/libraries/main.php:564
#: app/modules/weather/details.php:37
msgid "Weather"
msgstr "天氣"

#: app/features/mec/modules.php:230
msgid "Show weather module on event page"
msgstr "在活動頁面上顯示天氣模組"

#: app/features/mec/modules.php:238
#, php-format
msgid "You can get a free API Key from %s"
msgstr "您可以從 %s 獲得免費的API密鑰"

#: app/features/mec/modules.php:244
msgid "Show weather imperial units"
msgstr "顯示天氣英制單位"

#: app/features/mec/modules.php:250
msgid "Show weather change units button"
msgstr "顯示天氣變化單位按鈕"

#: app/features/mec/modules.php:264
msgid "Show social network module"
msgstr "顯示社交網絡模組"

#: app/features/mec/modules.php:285 app/libraries/main.php:566
#: app/modules/next-event/details.php:82
msgid "Next Event"
msgstr "下一個活動"

#: app/features/mec/modules.php:289
msgid "Show next event module on event page"
msgstr "在活動頁面上顯示下一個活動模組"

#: app/features/mec/modules.php:294
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: app/features/mec/modules.php:297
msgid "Next Occurrence of Current Event"
msgstr "下一次當前活動的發生"

#: app/features/mec/modules.php:298
msgid "Next Occurrence of Other Events"
msgstr "其他活動的下一次發生"

#: app/features/mec/modules.php:309 app/features/mec/single.php:39
msgid "Default is M d Y"
msgstr "預設為M d Y"

#: app/features/mec/modules.php:325
msgid "Enable BuddyPress Integration"
msgstr "啟用BuddyPress整合"

#: app/features/mec/modules.php:332
msgid "Show \"Attendees Module\" in event details page"
msgstr "在活動詳細資訊頁面中顯示“與會者模組”"

#: app/features/mec/modules.php:336
msgid "Attendees Limit"
msgstr "與會者限制"

#: app/features/mec/modules.php:344
msgid "Add booking activity to user profile"
msgstr "將預訂活動增加到使用者個人資料"

#: app/features/mec/notifications.php:35
msgid "Enable booking notification"
msgstr "啟用預訂通知"

#: app/features/mec/notifications.php:39
msgid "It sends to attendee after booking for notifying him/her."
msgstr "它會在預訂後發送給與會者以通知他/她。"

#: app/features/mec/notifications.php:41 app/features/mec/notifications.php:98
#: app/features/mec/notifications.php:150
#: app/features/mec/notifications.php:209
#: app/features/mec/notifications.php:277
#: app/features/mec/notifications.php:340
#: app/features/mec/notifications.php:413
msgid "Email Subject"
msgstr "電子郵件主旨"

#: app/features/mec/notifications.php:45 app/features/mec/notifications.php:49
#: app/features/mec/notifications.php:102
#: app/features/mec/notifications.php:106
#: app/features/mec/notifications.php:154
#: app/features/mec/notifications.php:158
#: app/features/mec/notifications.php:213
#: app/features/mec/notifications.php:217
#: app/features/mec/notifications.php:281
#: app/features/mec/notifications.php:285
#: app/features/mec/notifications.php:344
#: app/features/mec/notifications.php:348
#: app/features/mec/notifications.php:359
#: app/features/mec/notifications.php:417
#: app/features/mec/notifications.php:421
msgid "Custom Recipients"
msgstr "自定義收件人"

#: app/features/mec/notifications.php:50 app/features/mec/notifications.php:107
#: app/features/mec/notifications.php:159
#: app/features/mec/notifications.php:218
#: app/features/mec/notifications.php:286
#: app/features/mec/notifications.php:349
#: app/features/mec/notifications.php:360
#: app/features/mec/notifications.php:422
msgid "Insert comma separated emails for multiple recipients."
msgstr "為多個收件人插入逗號分隔的電子郵件。"

#: app/features/mec/notifications.php:57 app/features/mec/notifications.php:229
#: app/features/mec/notifications.php:293
msgid "Send the email to event organizer"
msgstr "將電子郵件發送給活動發起人"

#: app/features/mec/notifications.php:60 app/features/mec/notifications.php:113
#: app/features/mec/notifications.php:165
#: app/features/mec/notifications.php:236
#: app/features/mec/notifications.php:296
#: app/features/mec/notifications.php:366
#: app/features/mec/notifications.php:428
msgid "Email Content"
msgstr "電郵內容"

#: app/features/mec/notifications.php:63 app/features/mec/notifications.php:116
#: app/features/mec/notifications.php:168
#: app/features/mec/notifications.php:239
#: app/features/mec/notifications.php:299
#: app/features/mec/notifications.php:369
#: app/features/mec/notifications.php:431
msgid "You can use following placeholders"
msgstr "您可以使用以下提示字"

#: app/features/mec/notifications.php:65 app/features/mec/notifications.php:118
#: app/features/mec/notifications.php:170
#: app/features/mec/notifications.php:241
#: app/features/mec/notifications.php:301
#: app/features/mec/notifications.php:371
msgid "First name of attendee"
msgstr "與會者的名字"

#: app/features/mec/notifications.php:66 app/features/mec/notifications.php:119
#: app/features/mec/notifications.php:171
#: app/features/mec/notifications.php:242
#: app/features/mec/notifications.php:302
#: app/features/mec/notifications.php:372
msgid "Last name of attendee"
msgstr "與會者的姓氏"

#: app/features/mec/notifications.php:67 app/features/mec/notifications.php:120
#: app/features/mec/notifications.php:172
#: app/features/mec/notifications.php:243
#: app/features/mec/notifications.php:303
#: app/features/mec/notifications.php:373
msgid "Email of attendee"
msgstr "與會者的電子郵件"

#: app/features/mec/notifications.php:68 app/features/mec/notifications.php:121
#: app/features/mec/notifications.php:173
#: app/features/mec/notifications.php:244
#: app/features/mec/notifications.php:304
#: app/features/mec/notifications.php:374
msgid "Booked date of event"
msgstr "預訂活動日期"

#: app/features/mec/notifications.php:69 app/features/mec/notifications.php:122
#: app/features/mec/notifications.php:174
#: app/features/mec/notifications.php:245
#: app/features/mec/notifications.php:305
#: app/features/mec/notifications.php:375
msgid "Booked time of event"
msgstr "預訂活動時間"

#: app/features/mec/notifications.php:70 app/features/mec/notifications.php:123
#: app/features/mec/notifications.php:175
#: app/features/mec/notifications.php:246
#: app/features/mec/notifications.php:306
#: app/features/mec/notifications.php:376
msgid "Booking Price"
msgstr "預訂價格"

#: app/features/mec/notifications.php:71 app/features/mec/notifications.php:124
#: app/features/mec/notifications.php:176
#: app/features/mec/notifications.php:247
#: app/features/mec/notifications.php:307
#: app/features/mec/notifications.php:377
#: app/features/mec/notifications.php:437
msgid "Your website title"
msgstr "網站名稱"

#: app/features/mec/notifications.php:72 app/features/mec/notifications.php:125
#: app/features/mec/notifications.php:177
#: app/features/mec/notifications.php:248
#: app/features/mec/notifications.php:308
#: app/features/mec/notifications.php:378
#: app/features/mec/notifications.php:438
msgid "Your website URL"
msgstr "網站網址"

#: app/features/mec/notifications.php:73 app/features/mec/notifications.php:126
#: app/features/mec/notifications.php:178
#: app/features/mec/notifications.php:249
#: app/features/mec/notifications.php:309
#: app/features/mec/notifications.php:379
#: app/features/mec/notifications.php:439
msgid "Your website description"
msgstr "網站說明"

#: app/features/mec/notifications.php:74 app/features/mec/notifications.php:127
#: app/features/mec/notifications.php:179
#: app/features/mec/notifications.php:250
#: app/features/mec/notifications.php:310
#: app/features/mec/notifications.php:380
msgid "Event title"
msgstr "活動名稱"

#: app/features/mec/notifications.php:75 app/features/mec/notifications.php:128
#: app/features/mec/notifications.php:180
#: app/features/mec/notifications.php:251
#: app/features/mec/notifications.php:311
#: app/features/mec/notifications.php:381
msgid "Event link"
msgstr "活動連結"

#: app/features/mec/notifications.php:76 app/features/mec/notifications.php:129
#: app/features/mec/notifications.php:181
#: app/features/mec/notifications.php:252
#: app/features/mec/notifications.php:312
#: app/features/mec/notifications.php:382
msgid "Speaker name of booked event"
msgstr "預訂活動的講者名稱"

#: app/features/mec/notifications.php:77 app/features/mec/notifications.php:130
#: app/features/mec/notifications.php:182
#: app/features/mec/notifications.php:253
#: app/features/mec/notifications.php:313
#: app/features/mec/notifications.php:383
msgid "Organizer name of booked event"
msgstr "預訂活動的發起人名稱"

#: app/features/mec/notifications.php:78 app/features/mec/notifications.php:131
#: app/features/mec/notifications.php:183
#: app/features/mec/notifications.php:254
#: app/features/mec/notifications.php:314
#: app/features/mec/notifications.php:384
msgid "Organizer tel of booked event"
msgstr "預訂活動的發起人電話"

#: app/features/mec/notifications.php:79 app/features/mec/notifications.php:132
#: app/features/mec/notifications.php:184
#: app/features/mec/notifications.php:255
#: app/features/mec/notifications.php:315
#: app/features/mec/notifications.php:385
msgid "Organizer email of booked event"
msgstr "預訂活動的發起人電子郵件"

#: app/features/mec/notifications.php:80 app/features/mec/notifications.php:133
#: app/features/mec/notifications.php:185
#: app/features/mec/notifications.php:256
#: app/features/mec/notifications.php:316
#: app/features/mec/notifications.php:386
msgid "Location name of booked event"
msgstr "預訂活動的地點名稱"

#: app/features/mec/notifications.php:81 app/features/mec/notifications.php:134
#: app/features/mec/notifications.php:186
#: app/features/mec/notifications.php:257
#: app/features/mec/notifications.php:317
#: app/features/mec/notifications.php:387
msgid "Location address of booked event"
msgstr "預訂活動的位置地址"

#: app/features/mec/notifications.php:82 app/features/mec/notifications.php:259
#: app/features/mec/notifications.php:319
msgid "Full Attendee info such as booking form data, name, email etc."
msgstr "完整的與會者資訊，如預訂表格資料、姓名、電子郵件等。"

#: app/features/mec/notifications.php:83 app/features/mec/notifications.php:188
#: app/features/mec/notifications.php:389
msgid "Invoice Link"
msgstr "發票鏈接"

#: app/features/mec/notifications.php:84 app/features/mec/notifications.php:136
#: app/features/mec/notifications.php:189
#: app/features/mec/notifications.php:260
#: app/features/mec/notifications.php:320
#: app/features/mec/notifications.php:390
msgid "Total Attendees"
msgstr "全部與會者"

#: app/features/mec/notifications.php:85 app/features/mec/notifications.php:137
#: app/features/mec/notifications.php:190
#: app/features/mec/notifications.php:391
msgid "Ticket name"
msgstr "票券名稱"

#: app/features/mec/notifications.php:86 app/features/mec/notifications.php:138
#: app/features/mec/notifications.php:191
#: app/features/mec/notifications.php:392
msgid "Ticket time"
msgstr "票券時間"

#: app/features/mec/notifications.php:87 app/features/mec/notifications.php:139
#: app/features/mec/notifications.php:192
#: app/features/mec/notifications.php:393
msgid "Download ICS file"
msgstr "下載ICS檔案"

#: app/features/mec/notifications.php:95 app/libraries/main.php:572
msgid "Booking Verification"
msgstr "預訂驗證"

#: app/features/mec/notifications.php:96
msgid "It sends to attendee email for verifying their booking/email."
msgstr "它會向與會者發送電子郵件，以驗證他們的預訂/電子郵件。"

#: app/features/mec/notifications.php:135
msgid "Email/Booking verification link."
msgstr "電子郵件/預訂驗證連結。"

#: app/features/mec/notifications.php:148
msgid "It sends to attendee after confirming the booking by admin."
msgstr "它在管理員確認預訂後發送給與會者。"

#: app/features/mec/notifications.php:187
#: app/features/mec/notifications.php:388
msgid "Booking cancellation link."
msgstr "預訂取消連結。"

#: app/features/mec/notifications.php:199 app/libraries/main.php:574
msgid "Booking Cancellation"
msgstr "預訂取消"

#: app/features/mec/notifications.php:203
msgid "Enable cancellation notification"
msgstr "啟用取消通知"

#: app/features/mec/notifications.php:207
msgid ""
"It sends to selected recipients after booking cancellation for notifying "
"them."
msgstr "它會在預訂取消後發送給選定的收件人，以通知他們。"

#: app/features/mec/notifications.php:225
msgid "Send the email to admin"
msgstr "將電子郵件發送給管理員"

#: app/features/mec/notifications.php:233
msgid "Send the email to booking user"
msgstr "將電子郵件發送給預訂使用者"

#: app/features/mec/notifications.php:258
#: app/features/mec/notifications.php:318
msgid "Admin booking management link."
msgstr "管理員預訂管理連結。"

#: app/features/mec/notifications.php:267 app/libraries/main.php:576
msgid "Admin"
msgstr "管理員"

#: app/features/mec/notifications.php:271
msgid "Enable admin notification"
msgstr "啟用管理員通知"

#: app/features/mec/notifications.php:275
msgid "It sends to admin to notify him/her that a new booking received."
msgstr "它發送給管理員通知他/她收到了新的預訂。"

#: app/features/mec/notifications.php:327 app/libraries/main.php:575
#: app/libraries/notifications.php:478
msgid "Booking Reminder"
msgstr "預訂提醒"

#: app/features/mec/notifications.php:331
msgid "Enable booking reminder notification"
msgstr "啟用預訂提醒通知"

#: app/features/mec/notifications.php:337
#, php-format
msgid ""
"Set a cronjob to call %s file once per day otherwise it won't send the "
"reminders. Please note that you should call this file %s otherwise it may "
"send the reminders multiple times."
msgstr ""
"設置一個cronjob每天呼叫%s檔案一次，否則它不會發送提醒。 請注意，您應該將此檔"
"案稱為%s ，否則它可能會多次發送提醒。"

#: app/features/mec/notifications.php:337
msgid "only once per day"
msgstr "每天只有一次"

#: app/features/mec/notifications.php:355
msgid "Days"
msgstr "日數"

#: app/features/mec/notifications.php:403 app/features/mec/support-page.php:80
#: app/libraries/main.php:577
msgid "New Event"
msgstr "新活動"

#: app/features/mec/notifications.php:407
msgid "Enable new event notification"
msgstr "啟用新活動通知"

#: app/features/mec/notifications.php:411
msgid ""
"It sends after adding a new event from frontend event submission or from "
"website backend."
msgstr "它在從前端活動提交或從網站後端新增活動後發送。"

#: app/features/mec/notifications.php:433
msgid "Title of event"
msgstr "活動名稱"

#: app/features/mec/notifications.php:434
msgid "Link of event"
msgstr "活動連結"

#: app/features/mec/notifications.php:435
msgid "Status of event"
msgstr "活動狀態"

#: app/features/mec/notifications.php:436 app/features/mec/settings.php:651
#: app/features/mec/settings.php:655
msgid "Event Note"
msgstr "Event Note"

#: app/features/mec/notifications.php:440
msgid "Admin events management link."
msgstr "管理活動管理連結。"

#: app/features/mec/settings.php:52 app/features/mec/settings.php:62
msgid "Hide Events"
msgstr "隱藏活動"

#: app/features/mec/settings.php:55
msgid "On Event Start"
msgstr "在活動開始時"

#: app/features/mec/settings.php:56
msgid "+1 Hour after start"
msgstr "開始後+1小時"

#: app/features/mec/settings.php:57
msgid "+2 Hours after start"
msgstr "開始後+2小時"

#: app/features/mec/settings.php:58
msgid "On Event End"
msgstr "在活動結束時"

#: app/features/mec/settings.php:63
msgid ""
"This option is for showing start/end time of events on frontend of website."
msgstr "此選項用於顯示網站前端事件的開始/結束時間。"

#: app/features/mec/settings.php:72 app/features/mec/settings.php:81
msgid "Multiple Day Events"
msgstr "多日活動"

#: app/features/mec/settings.php:75
msgid "Show only first day on List/Grid/Slider skins"
msgstr "僅在列表/表格式/滑動式外觀上顯示第一天"

#: app/features/mec/settings.php:76
msgid "Show only first day on all skins"
msgstr "僅在所有外觀上顯示第一天"

#: app/features/mec/settings.php:77
msgid "Show all days"
msgstr "顯示全部日子"

#: app/features/mec/settings.php:82
msgid ""
"For showing all days of multiple day events on frontend or only show the "
"first day."
msgstr "用於顯示前端多天活動的所有日子或僅顯示第一天。"

#: app/features/mec/settings.php:91
msgid "Remove MEC Data on Plugin Uninstall"
msgstr "刪除外掛解除安裝的MEC資料"

#: app/features/mec/settings.php:95
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: app/features/mec/settings.php:101
msgid "Exclude Date Suffix"
msgstr "排除日期後綴"

#: app/features/mec/settings.php:104
msgid "Remove suffix from calendars"
msgstr "從日曆中刪除後綴"

#: app/features/mec/settings.php:108
msgid "Remove \"Th\" on calendar"
msgstr "在日曆上刪除“Th”"

#: app/features/mec/settings.php:109
msgid ""
"Checked this checkbox to remove 'Th' on calendar ( ex: '12Th' remove Th, "
"showing just '12' )"
msgstr "選取此選項，刪除日曆上的“Th”（例如：'12Th'刪除Th，僅顯示'12'）"

#: app/features/mec/settings.php:116 app/features/mec/settings.php:123
msgid "Schema"
msgstr "架構"

#: app/features/mec/settings.php:119
msgid "Enable Schema Code"
msgstr "啟用架構碼"

#: app/features/mec/settings.php:124
msgid "You can enable/disable Schema scripts"
msgstr "您可以啟用/不啟用架構scripts"

#: app/features/mec/settings.php:133 app/features/mec/settings.php:143
#: app/libraries/main.php:4847
msgid "Weekdays"
msgstr "平日"

#: app/features/mec/settings.php:144
msgid ""
"Proceed with caution. Default is set to Monday, Tuesday, Wednesday, Thursday "
"and Friday ( you can change 'Week Starts' on WordPress Dashboard > Settings "
"> General - bottom of the page )."
msgstr ""
"謹慎行事。 預設設置為星期一，星期二，星期三，星期四和星期五（您可以在"
"WordPress儀表板>設定>一般 - 頁面底部更改'週開始'）。"

#: app/features/mec/settings.php:154 app/features/mec/settings.php:164
msgid "Weekends"
msgstr "週末"

#: app/features/mec/settings.php:165
msgid ""
"Proceed with caution. Default is set to Saturday and Sunday ( you can change "
"'Week Starts' on WordPress Dashboard > Settings > General - bottom of the "
"page )."
msgstr ""
"謹慎行事。 預設為星期六和星期日（您可以在WordPress儀表板>設定>一般 - 頁面底部"
"更改'週開始'）。"

#: app/features/mec/settings.php:176 app/libraries/main.php:529
msgid "Archive Pages"
msgstr "列表頁面"

#: app/features/mec/settings.php:179 app/features/mec/settings.php:184
msgid "Archive Page Title"
msgstr "列表頁面標題"

#: app/features/mec/settings.php:185
msgid "Default value is Events - It's title of the page"
msgstr "預設值為活動 - 它是頁面的標題"

#: app/features/mec/settings.php:193 app/features/mec/settings.php:261
msgid "Archive Page Skin"
msgstr "列表頁面外觀"

#: app/features/mec/settings.php:201
msgid "Put shortcode..."
msgstr "放短碼......"

#: app/features/mec/settings.php:204 app/features/mec/settings.php:219
#: app/features/mec/settings.php:222 app/features/mec/settings.php:231
#: app/features/mec/settings.php:257 app/features/mec/settings.php:278
#: app/features/mec/settings.php:293 app/features/mec/settings.php:296
#: app/features/mec/settings.php:305 app/features/mec/settings.php:331
msgid "There is no skins"
msgstr "沒有外觀"

#: app/features/mec/settings.php:207 app/features/mec/settings.php:281
#: app/features/mec/single.php:66
msgid "Modern Style"
msgstr "現代樣式"

#: app/features/mec/settings.php:249 app/features/mec/settings.php:323
msgid "colorful"
msgstr "色彩美麗的"

#: app/features/mec/settings.php:254 app/features/mec/settings.php:328
msgid "Clean Style"
msgstr "清除樣式"

#: app/features/mec/settings.php:262
msgid "Default value is Calendar/Monthly View, But you can change it "
msgstr "預設值為日曆/每月外觀，但您可以更改它 "

#: app/features/mec/settings.php:262 app/features/mec/settings.php:336
msgid "See Demo"
msgstr "看範例"

#: app/features/mec/settings.php:270 app/features/mec/settings.php:335
msgid "Category Page Skin"
msgstr "類別頁面外觀"

#: app/features/mec/settings.php:336
msgid ""
"Default value is List View - But you can change it  Set a skin for all "
"categories."
msgstr "預設值為列表外觀 - 但您可以更改它為所有類別設置外觀。"

#: app/features/mec/settings.php:344 app/features/mec/settings.php:352
msgid "Category Events Method"
msgstr "類別活動方法"

#: app/features/mec/settings.php:348
msgid "Expired Events"
msgstr "已過期的活動"

#: app/features/mec/settings.php:353
msgid "Default value is Upcoming Events"
msgstr "預設值為“即將發生的活動”"

#: app/features/mec/settings.php:361 app/features/mec/settings.php:369
msgid "Events Archive Status"
msgstr "活動列表狀態"

#: app/features/mec/settings.php:364
msgid "Enabled (Recommended)"
msgstr "已啟用（推薦）"

#: app/features/mec/settings.php:370
msgid ""
"If you disable it, then you should create a page as archive page of MEC. "
"Page's slug must equals to \"Main Slug\" of MEC. Also it will disable all of "
"MEC rewrite rules."
msgstr ""
"如果不啟用它，則應建立一個頁面作為MEC的列表頁面。 頁面的代稱必須等於MEC的“主"
"要代稱”。 此外，它將不啟用所有MEC重寫規則。"

#: app/features/mec/settings.php:383 app/features/mec/settings.php:388
msgid "Main Slug"
msgstr "主要代稱"

#: app/features/mec/settings.php:389
msgid ""
"Default value is events. You can not have a page with this name. MEC allows "
"you to create custom URLs for the permalinks and archives to enhance the "
"applicability and forward-compatibility of the links."
msgstr ""
"預設值是活動。 您不能有此名稱的頁面。 MEC允許您為永久連結和列表頁建立自定義"
"URL，以增強連結的適用性和向前兼容性。"

#: app/features/mec/settings.php:393 app/features/mec/settings.php:407
msgid "Valid characters are lowercase a-z, - character and numbers."
msgstr "有效字符是小寫的a-z， - 字符和數字。"

#: app/features/mec/settings.php:397 app/features/mec/settings.php:402
msgid "Category Slug"
msgstr "類別代稱"

#: app/features/mec/settings.php:403
msgid ""
"It's slug of MEC categories, you can change it to events-cat or something "
"else. Default value is mec-category. You can not have a page with this name."
msgstr ""
"它是MEC類別的代稱，您可以將其更改為events-cat或其他東西。 預設值為mec-"
"category。 您不能有此名稱的頁面。"

#: app/features/mec/settings.php:415
msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

#: app/features/mec/settings.php:425 app/features/mec/settings.php:430
msgid "Currency Sign"
msgstr "貨幣符號"

#: app/features/mec/settings.php:431
msgid "Default value will be \"currency\" if you leave it empty."
msgstr "如果將其留空，則預設值為“currency”。"

#: app/features/mec/settings.php:438
msgid "Currency Position"
msgstr "貨幣頭寸"

#: app/features/mec/settings.php:441
msgid "Before $10"
msgstr "Before $10"

#: app/features/mec/settings.php:442
msgid "After 10$"
msgstr "After 10$"

#: app/features/mec/settings.php:447
msgid "Thousand Separator"
msgstr "千位分隔符"

#: app/features/mec/settings.php:453
msgid "Decimal Separator"
msgstr "小數分隔符"

#: app/features/mec/settings.php:463
msgid "No decimal"
msgstr "沒有小數"

#: app/features/mec/settings.php:474
msgid "Enable Google Recaptcha"
msgstr "啟用Google Recaptcha"

#: app/features/mec/settings.php:481
msgid "Enable on booking form"
msgstr "在預訂表格中啟用"

#: app/features/mec/settings.php:487
msgid "Enable on \"Frontend Event Submission\" form"
msgstr "在“前端活動提交”表單上啟用"

#: app/features/mec/settings.php:491
msgid "Site Key"
msgstr "網站密鑰"

#: app/features/mec/settings.php:497
msgid "Secret Key"
msgstr "密鑰"

#: app/features/mec/settings.php:509 app/features/mec/settings.php:517
msgid "Time Format"
msgstr "時間格式"

#: app/features/mec/settings.php:512
msgid "12 hours format with AM/PM"
msgstr "AM / PM (12小時格式 )"

#: app/features/mec/settings.php:513
msgid "24 hours format"
msgstr "24小時格式"

#: app/features/mec/settings.php:518
msgid "This option, affects the selection of Start/End time."
msgstr "此選項會影響開始/結束時間的選項。"

#: app/features/mec/settings.php:526
msgid "Events List Page"
msgstr "活動列表頁面"

#: app/features/mec/settings.php:535 app/features/mec/settings.php:547
#, php-format
msgid "Put %s shortcode into the page."
msgstr "將 %s 短碼放入頁面。"

#: app/features/mec/settings.php:538
msgid "Add/Edit Events Page"
msgstr "新增/編輯活動頁面"

#: app/features/mec/settings.php:552
msgid "Enable event submission by guest (Not logged-in) users"
msgstr "允許訪客（未登入）使用者提交活動"

#: app/features/mec/settings.php:559
msgid "Enable mandatory email and name for guest user"
msgstr "為訪客啟用強制性電子郵件和名稱"

#: app/features/mec/settings.php:563
msgid "Frontend Event Submission Sections"
msgstr "前端活動提交段落"

#: app/features/mec/settings.php:585 app/widgets/single.php:119
msgid "Event Categories"
msgstr "活動分類"

#: app/features/mec/settings.php:591
msgid "Event Labels"
msgstr "活動標籤"

#: app/features/mec/settings.php:603
msgid "Event Tags"
msgstr "活動標記"

#: app/features/mec/settings.php:615 app/widgets/single.php:123
msgid "Event Organizer"
msgstr "活動發起人"

#: app/features/mec/settings.php:633
msgid "Booking Options"
msgstr "預訂選項"

#: app/features/mec/settings.php:639
msgid "Fees / Taxes Options"
msgstr "費用/稅收選項"

#: app/features/mec/settings.php:656
#, php-format
msgid ""
"Users can put a note for editors while they're submitting the event. Also "
"you can put %%event_note%% into the new event notification in order to get "
"users' note in email."
msgstr ""
"使用者可以在提交活動時為編輯者增加註記。 您還可以將%% event_note %%放入新活動"
"通知中，以便在電子郵件中獲取使用者註記。"

#: app/features/mec/settings.php:663 app/features/mec/settings.php:672
msgid "Visibility of Note"
msgstr "可見註記"

#: app/features/mec/settings.php:666
msgid "Always"
msgstr "總是"

#: app/features/mec/settings.php:667
msgid "While event is not published"
msgstr "雖然活動未發布"

#: app/features/mec/settings.php:673
msgid "Event Note shows on Frontend Submission Form and Edit Event in backend."
msgstr "活動註記顯示前端提交表單和在後端中編輯的活動。"

#: app/features/mec/settings.php:682 app/libraries/main.php:534
msgid "User Profile"
msgstr "使用者個人資料"

#: app/features/mec/settings.php:684
#, php-format
msgid ""
"Put %s shortcode into your desired page. Then users are able to see history "
"of their bookings."
msgstr "將 %s 短代碼放入所需的頁面。 然後使用者可以看到他們的預訂記錄。"

#: app/features/mec/settings.php:689 app/libraries/main.php:535
msgid "Search Bar"
msgstr "搜尋欄"

#: app/features/mec/settings.php:691
#, php-format
msgid ""
"Put %s shortcode into your desired page. Then users are able to search events"
msgstr "將 %s 短碼放入所需的頁面。 然後使用者可以搜索活動"

#: app/features/mec/settings.php:695
msgid "Ajax Live mode"
msgstr ""
"14/5000\n"
"Ajax Live模式"

#: app/features/mec/settings.php:699
msgid "Ajax mode"
msgstr "Ajax模式"

#: app/features/mec/settings.php:700
msgid ""
"if you enable this option, search button disappeared and to use this "
"feature, text input field must be enabled."
msgstr ""
"如果啟用此選項，搜索按鈕將會消失，要使用此功能，必須啟用純文字輸入欄位。"

#: app/features/mec/settings.php:708
msgid "Modern Type"
msgstr "Modern Type"

#: app/features/mec/settings.php:712
msgid "Search bar fields"
msgstr "搜索欄位"

#: app/features/mec/settings.php:754
msgid "Text input"
msgstr "純文字輸入"

#: app/features/mec/settings.php:767
msgid "Enable Mailchimp Integration"
msgstr "啟用Mailchimp整合"

#: app/features/mec/settings.php:785 app/features/mec/settings.php:790
msgid "List ID"
msgstr "列表 ID"

#: app/features/mec/settings.php:798 app/features/mec/settings.php:806
msgid "Subscription Status"
msgstr "訂閱狀態"

#: app/features/mec/settings.php:801
msgid "Subscribe automatically"
msgstr "自動訂閱"

#: app/features/mec/settings.php:802
msgid "Subscribe by verification"
msgstr "透過驗證訂閱"

#: app/features/mec/settings.php:807
msgid ""
"If you choose \"Subscribe by verification\" then an email will send to user "
"by mailchimp for subscription verification."
msgstr ""
"如果您選擇“透過驗證訂閱”，則會透過mailchimp向使用者發送email以進行訂閱驗證。"

#: app/features/mec/settings.php:819
msgid "Upload Field Options"
msgstr "上傳欄位選項"

#: app/features/mec/settings.php:821
msgid "Mime types"
msgstr "Mime類型"

#: app/features/mec/settings.php:825
msgid "Split mime types with \",\"."
msgstr "使用“,”區分mime類型。"

#: app/features/mec/settings.php:825
msgid "Default: jpeg,jpg,png,pdf"
msgstr "預設： jpeg,jpg,png,pdf"

#: app/features/mec/settings.php:828
msgid "Maximum file size"
msgstr "最大檔案大小"

#: app/features/mec/settings.php:832
msgid "The unit is Megabyte \"MB\""
msgstr "單位是Megabyte \"MB\""

#: app/features/mec/single.php:31 app/libraries/main.php:541
msgid "Single Event Page"
msgstr "單一活動頁面"

#: app/features/mec/single.php:33 app/features/mec/single.php:38
msgid "Single Event Date Format"
msgstr "單一活動日期格式"

#: app/features/mec/single.php:46 app/features/mec/single.php:54
msgid "Date Method"
msgstr "日期方法"

#: app/features/mec/single.php:49
msgid "Next occurrence date"
msgstr "下一個活動日期"

#: app/features/mec/single.php:50
msgid "Referred date"
msgstr "參考日期"

#: app/features/mec/single.php:55
msgid ""
"Referred date\" shows the event date based on referred date in event list."
msgstr "“參考日期”根據活動列表中的參考日期顯示活動日期。"

#: app/features/mec/single.php:62 app/features/mec/single.php:73
msgid "Single Event Style"
msgstr "單一活動樣式"

#: app/features/mec/single.php:65
msgid "Default Style"
msgstr "預設樣式"

#: app/features/mec/single.php:68
msgid "Elementor Single Builder"
msgstr "Elementor 單頁建構器"

#: app/features/mec/single.php:74
msgid "Choose your single event style."
msgstr "選擇您的單一活動樣式。"

#: app/features/mec/single.php:82 app/features/mec/single.php:90
msgid "Booking Style"
msgstr "預訂樣式"

#: app/features/mec/single.php:86
msgid "Modal"
msgstr "Modal"

#: app/features/mec/single.php:91
msgid ""
"Choose your Booking style, Please Note: When you set this feature to modal "
"you can not see booking box if you set popoup module view on shortcodes"
msgstr ""
"選擇您的預訂風格(Booking style)，請注意：當您將此功能設置為模態(modal)時，如"
"果在短碼上設置popoup模組檢視，則無法看到預訂框"

#: app/features/mec/single.php:99
msgid "Disable Block Editor (Gutenberg)"
msgstr "禁用區塊編輯器(Gutenberg)"

#: app/features/mec/single.php:102
msgid "Disable Block Editor"
msgstr "禁用區塊編輯器"

#: app/features/mec/single.php:106
msgid "Block Editor"
msgstr "區塊編輯器"

#: app/features/mec/single.php:107
msgid ""
"If you want to use the new WordPress block editor you should keep this "
"checkbox unchecked."
msgstr "如果要使用新的WordPress區塊編輯器，則應取消此選項。"

#: app/features/mec/single.php:113 app/features/mec/single.php:120
msgid "Breadcrumbs"
msgstr "麵包屑"

#: app/features/mec/single.php:116
msgid "Enable Breadcrumbs."
msgstr "啟用麵包屑。"

#: app/features/mec/single.php:121
msgid "Check this option, for showing the breadcrumbs on single event page"
msgstr "選中此選項，以在單個活動頁面上顯示麵包屑"

#: app/features/mec/single.php:134
msgid "Show countdown module on event page"
msgstr "在活動頁面上顯示倒計時模組"

#: app/features/mec/single.php:139
msgid "Countdown Style"
msgstr "倒計時樣式"

#: app/features/mec/single.php:142
msgid "Plain Style"
msgstr "平原樣式"

#: app/features/mec/single.php:143
msgid "Flip Style"
msgstr "翻轉樣式"

#: app/features/mec/single.php:151 app/features/mec/single.php:158
msgid "Exceptional days"
msgstr "特殊的日子"

#: app/features/mec/single.php:155
msgid "Show exceptional days option on Add/Edit events page"
msgstr "在新增/編輯活動頁面上，顯示特殊日期選項"

#: app/features/mec/single.php:159
msgid ""
"Using this option you can exclude certain days from event occurrence dates."
msgstr "使用此選項，您可以從事件發生日期中排除某些天數。"

#: app/features/mec/single.php:168 app/libraries/main.php:544
msgid "Additional Organizers"
msgstr "新增發起人"

#: app/features/mec/single.php:172
msgid ""
"Show additional organizers option on Add/Edit events page and single event "
"page."
msgstr "在新增/編輯活動頁面和單一活動頁面上，顯示其他發起人選項。"

#: app/features/mec/single.php:178
msgid "Additional locations"
msgstr "新增位置"

#: app/features/mec/single.php:182
msgid ""
"Show additional locations option on Add/Edit events page and single event "
"page."
msgstr "在新增/編輯活動頁面和單一活動頁面上，顯示其他位置選項。"

#: app/features/mec/single.php:188 app/libraries/main.php:546
#: app/skins/single.php:163
msgid "Related Events"
msgstr "相關活動"

#: app/features/mec/single.php:192
msgid "Display related events based on taxonomy in single event page."
msgstr "在單個活動頁面中，顯示相同分類的相關活動。"

#: app/features/mec/single.php:198
msgid "Select Taxonomies:"
msgstr "選擇分類："

#: app/features/mec/styles.php:24
msgid "Custom Styles"
msgstr "自訂樣式"

#: app/features/mec/styles.php:29
msgid ""
"If you're a developer or you have some knowledge about CSS codes, you can "
"place your desired styles codes here. These codes will be included in your "
"theme frontend after all styles so they will override MEC default (or theme) "
"styles."
msgstr ""
"如果您是開發人員或者您對CSS代碼有一些了解，可以在此處放置所需的樣式代碼。這些"
"代碼將包含在主題前端中所有樣式之後，因此它們將覆蓋MEC預設（或主題）樣式。"

#: app/features/mec/styling.php:10 app/features/mec/styling.php:154
#: app/features/mec/styling.php:180
msgid "Default Font"
msgstr "預設字型"

#: app/features/mec/styling.php:46
msgid "Styling Option"
msgstr "Styling選項"

#: app/features/mec/styling.php:51
msgid "Color Skin"
msgstr "顏色外觀"

#: app/features/mec/styling.php:54
msgid "Predefined Color Skin"
msgstr "預定義的顏色外觀"

#: app/features/mec/styling.php:97
msgid "Custom Color Skin"
msgstr "自定義顏色外觀"

#: app/features/mec/styling.php:103
msgid ""
"If you want to select a predefined color skin, you must clear the color of "
"this item"
msgstr "如果要選擇預定義的顏色外觀，則必須清除此項目的顏色"

#: app/features/mec/styling.php:108
msgid "Advanced Color Options (shortcodes)"
msgstr "進階顏色選項（短碼）"

#: app/features/mec/styling.php:120
msgid "Title Hover"
msgstr "標題Hover"

#: app/features/mec/styling.php:137
msgid "Typography"
msgstr "排版"

#: app/features/mec/styling.php:139
msgid "Heading (Events Title) Font Family"
msgstr "名稱（活動標題）Font Family"

#: app/features/mec/styling.php:165
msgid "Paragraph Font Family"
msgstr "段落 Font Family"

#: app/features/mec/styling.php:192 app/features/mec/styling.php:198
msgid "Disable Google Fonts"
msgstr "停用Google字體"

#: app/features/mec/styling.php:199
msgid "To be GDPR compliant you may need to disable Google fonts!"
msgstr "要符合GDPR標準，您可能需要停用Google字體！"

#: app/features/mec/styling.php:208
msgid "Container Width"
msgstr "容器寬度"

#: app/features/mec/styling.php:210 app/features/mec/styling.php:215
msgid "Desktop Normal Screens"
msgstr "桌機正常螢幕"

#: app/features/mec/styling.php:216 app/features/mec/styling.php:229
msgid "You can enter your theme container size in this field"
msgstr "您可以在此欄位中輸入主題容器大小"

#: app/features/mec/styling.php:223 app/features/mec/styling.php:228
msgid "Desktop Large Screens"
msgstr "桌機大螢幕"

#: app/features/mec/support-page.php:12
msgid "All videos"
msgstr "全部影片"

#: app/features/mec/support-page.php:13 app/features/mec/support.php:147
msgid "View all Articles"
msgstr "瀏覽全部主題"

#: app/features/mec/support-page.php:15
msgid ""
"If you have any questions regarding Modern Events Calendar and how to use "
"it, you can use the following four methods we have prepared in this page. "
"The detailed documentations of MEC along with its instructional videos will "
"help you have a great experience working with it.So, if  you need futher "
"instructions using the plugin, please first refer to the following to find "
"your answers."
msgstr ""
"如果您對Modern Events Calendar以及如何使用它有任何疑問，可以使用我們在此頁面"
"中準備的以下四種方法。 MEC的詳細文件及其教學影片將幫助您獲得使用它的良好體"
"驗。所以，如果您需要使用該外掛的更多說明，請首先參考以下內容找到您的答案。"

#: app/features/mec/support-page.php:31
msgid "Advice and answers from the Webnus Team"
msgstr "來自Webnus團隊的建議和答案"

#: app/features/mec/support-page.php:34
msgid "Search..."
msgstr "搜尋..."

#: app/features/mec/support-page.php:46
msgid "Quick Setup"
msgstr "快速設定"

#: app/features/mec/support-page.php:50
msgid "Download the Plugin"
msgstr "下載外掛"

#: app/features/mec/support-page.php:51
msgid "Install and Activate the Plugin"
msgstr "安裝和啟用外掛"

#: app/features/mec/support-page.php:52
msgid "Add a New Event"
msgstr "新增活動"

#: app/features/mec/support-page.php:55 app/features/mec/support-page.php:72
#: app/features/mec/support-page.php:89 app/features/mec/support-page.php:106
#: app/features/mec/support-page.php:126 app/features/mec/support-page.php:143
#: app/features/mec/support-page.php:160 app/features/mec/support-page.php:177
msgid "Watch Video"
msgstr "看影片"

#: app/features/mec/support-page.php:63
msgid "Activate License"
msgstr "啟動金鑰"

#: app/features/mec/support-page.php:67
msgid "Login to Dashboard"
msgstr "登入儀表板"

#: app/features/mec/support-page.php:68
msgid "Get the License Key"
msgstr "獲取許可證金鑰"

#: app/features/mec/support-page.php:69
msgid "Activate the plugin"
msgstr "啟用外掛"

#: app/features/mec/support-page.php:84
msgid "Add New Events, Date and Time"
msgstr "新增新事件、日期和時間"

#: app/features/mec/support-page.php:85
msgid "Tags, Categories, Organizer, Location"
msgstr "標記，類別，發起人，位置"

#: app/features/mec/support-page.php:86
msgid "Hourly Schedule,  Set Up Shortcodes"
msgstr "每小時設定，設定短碼"

#: app/features/mec/support-page.php:97 app/features/mec/support-page.php:101
msgid "Enable Booking"
msgstr "啟用預訂"

#: app/features/mec/support-page.php:102 app/features/mec/support-page.php:123
msgid "Customize the Booking Form"
msgstr "自定義預訂表格"

#: app/features/mec/support-page.php:103
msgid "Set Up a Payment Gateway"
msgstr "設置支付匣道"

#: app/features/mec/support-page.php:117
msgid "Add booking form to event"
msgstr "將預訂表格增加到活動中"

#: app/features/mec/support-page.php:121
msgid "Enable Booking from Settings"
msgstr "從設定啟用預訂"

#: app/features/mec/support-page.php:122
msgid "Set Up a Booking Form"
msgstr "設置預訂表格"

#: app/features/mec/support-page.php:134
msgid "Create Shortcodes"
msgstr "建立短碼"

#: app/features/mec/support-page.php:138
msgid "Create a New Shortcode"
msgstr "新增一個短碼"

#: app/features/mec/support-page.php:139
msgid "Customize Shortcodes"
msgstr "自定義短碼"

#: app/features/mec/support-page.php:140
msgid "Use Filters in Shortcodes"
msgstr "在短碼中使用篩選"

#: app/features/mec/support-page.php:151
msgid "WooCommerce gateways"
msgstr "WooCommerce gateways"

#: app/features/mec/support-page.php:155
msgid "Install and Activate WooCommerce"
msgstr "安裝並啟動WooCommerce"

#: app/features/mec/support-page.php:156
msgid "Integrate with MEC"
msgstr "與MEC整合"

#: app/features/mec/support-page.php:157
msgid "Set Up WooCommerce Gateway"
msgstr "設置WooCommerce Gateway"

#: app/features/mec/support-page.php:172
msgid "An Overview of the Settings"
msgstr "設定概述"

#: app/features/mec/support-page.php:173
msgid "Set Up Different Settings"
msgstr "設置不同的設定"

#: app/features/mec/support-page.php:174
msgid "Use Different Options"
msgstr "使用不同的選項"

#: app/features/mec/support-page.php:188
msgid "FAQ"
msgstr "常見問題"

#: app/features/mec/support-page.php:192
msgid "How should I update plugin?"
msgstr "我該如何更新外掛？"

#: app/features/mec/support-page.php:194
#, php-format
msgid ""
"You have two options:<br>\n"
"                            1-\tUploading the plugin file using FTP. For "
"more information, please <a href=\"%s\" target=\"_blank\">click here</a>."
"<br>\n"
"                            2-\tUsing the auto-update feature which needs "
"the adding of the purchase code in the corresponding section in the plugin. "
"For more information, please <a href=\"%s\" target=\"_blank\">click here</a>."
msgstr ""
"有兩個選項:<br>\n"
"                            1-\t使用FTP上傳外掛檔案。欲獲得更多資訊，請 <a "
"href=\"%s\" target=\"_blank\">點擊</a>。<br>\n"
"                            2-\t使用自動更新功能，需要在外掛的相應欄位填寫產"
"品碼。欲獲得更多資訊，請 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">點擊</a>。"

#: app/features/mec/support-page.php:199
msgid "Do I lose all my data or customization if I update MEC?"
msgstr "如果我更新MEC，我會遺失所有資料或自訂設定資料嗎？"

#: app/features/mec/support-page.php:200
msgid ""
"If you’ve added a file to the main folder of MEC, this file will be removed "
"after the update. Therefore, please do get a full back up before proceeding "
"with the update process."
msgstr ""
"如果您已將檔案增加至MEC的主文件夾，則此檔案將在更新後刪除。因此，請在繼續更新"
"過程之前，進行完整備份。"

#: app/features/mec/support-page.php:203
msgid "Can I customize the event pages?"
msgstr "我可以自定義活動頁面嗎？"

#: app/features/mec/support-page.php:205
#, php-format
msgid ""
"Yes, it is possible. In order to see the related documentations, please <a "
"href=\"%s\" target=\"_blank\">click here</a>."
msgstr ""
"對的，這是可能的。要查看相關文檔，請 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">點擊</"
"a>。"

#: app/features/mec/support-page.php:208
msgid "Does MEC have default languages or it needs to be translated?"
msgstr "MEC是否有預設語言或需要翻譯？"

#: app/features/mec/support-page.php:210
#, php-format
msgid ""
"Yes, for some of the languages MEC has the translation file as default. "
"However, since these translations have been done by the users, they may be "
"incomplete, hence updating them might be required. For more information, "
"please <a href=\"%s\" target=\"_blank\">click here</a>."
msgstr ""
"是的，對於某些語言，MEC將翻譯文件作為預設值。但是，由於這些翻譯是由使用者自行"
"製作，因此可能不完整，因此可能需要更新它們。有關詳細訊息，請 <a href=\"%s\" "
"target=\"_blank\">點擊</a>。"

#: app/features/mec/support-page.php:213
msgid "Can I have more than one calendar in one website?"
msgstr "我可以在一個網站上擁有多個日曆嗎？"

#: app/features/mec/support-page.php:214
msgid ""
"Unfortunately, MEC does not support more than 1 calendar in a single "
"website, however, it will be added in its upcoming updates."
msgstr ""
"不幸的是，MEC在單一網站上，不支援超過1個日曆，但是，它將在即將發布的更新中增"
"加。"

#: app/features/mec/support-page.php:216
msgid "Can I import/export from/to MEC?"
msgstr "可以在MEC中匯入/匯出嗎？"

#: app/features/mec/support-page.php:217
msgid ""
"Yes, you can get an XML export from MEC data or import the file you've "
"exported to MEC. Also, if you are using one of the following plugins (The "
"event calendar, calendarize it, EventOn, Events Schedule WP Plugin), then "
"you can easily transfer your events to MEC."
msgstr ""
"是的，您可以從MEC資料得到XML匯出或匯入您匯出MEC的檔案。此外，如果您使用以下附"
"加外掛之一（event calendar，calendarize it，EventOn，Events Schedule WP外"
"掛），那麼您可以輕鬆地將您的活動轉移到MEC。"

#: app/features/mec/support-page.php:225
msgid "Articles"
msgstr "主題"

#: app/features/mec/support-page.php:228
msgid "MEC And Integrate With WooCommerce"
msgstr "MEC與WooCommerce整合"

#: app/features/mec/support-page.php:229
msgid "Create Events With Your Page Builder"
msgstr "用頁面構建器建立活動"

#: app/features/mec/support-page.php:230
msgid "Why can't I use HTML tags?"
msgstr "為什麼我不能使用HTML標記？"

#: app/features/mec/support-page.php:231
msgid "Setup Date Option On Shortcodes"
msgstr "在短碼上設置日期選項"

#: app/features/mec/support-page.php:232
msgid "I want to export booking, what should I do?"
msgstr "我想匯出預訂，我該怎麼辦？"

#: app/features/mec/support-page.php:233
msgid "I Can't Export iCal"
msgstr "不能匯出 iCal"

#: app/features/mec/support-page.php:234
msgid "Booking Module Not Working"
msgstr "預訂模組不起作用"

#: app/features/mec/support-page.php:235
msgid "Translate MEC"
msgstr "翻譯MEC"

#: app/features/mec/support-page.php:236
msgid "No Event Found!"
msgstr "找不到活動！"

#: app/features/mec/support-page.php:237
msgid "MEC Theme Integration Guide"
msgstr "MEC主題整合指南"

#: app/features/mec/support-page.php:238
msgid "Can I Override MEC Template ?"
msgstr "可以覆蓋MEC模版嗎？"

#: app/features/mec/support-page.php:248
msgid ""
"Webnus is an elite and trusted author with a high percentage of satisfied "
"users. If you have any issues please don't hesitate to contact us, we will "
"reply as soon as possible."
msgstr ""
"Webnus是精英和值得信賴的團隊，他們擁有高比例的使用者滿意度。如果您有任何問"
"題，請不要猶豫與我們聯繫，我們會盡快回覆。"

#: app/features/mec/support-page.php:249
msgid "Go to support forum"
msgstr "至支援論壇"

#: app/features/mec/support.php:52 app/libraries/main.php:774
msgid "Styling Options"
msgstr "樣式選項"

#: app/features/mec/support.php:59 app/libraries/main.php:781
msgid "Custom CSS"
msgstr "自訂 CSS"

#: app/features/mec/support.php:104
msgid ""
"Our documentation is simple and functional with full details and cover all "
"essential aspects from beginning to the most advanced parts."
msgstr ""
"我們的文檔簡單實用，包含全部細節，涵蓋從開始到最先進部分的所有重要方面。"

#: app/features/mec/support.php:107
msgid "DOCUMENTATION"
msgstr "文檔"

#: app/features/mec/support.php:116
msgid "Support Forum"
msgstr "支援論壇"

#: app/features/mec/support.php:120
msgid ""
"Webnus is elite and trusted author with high percentage of satisfied user. "
"If you want to use this service you need to upgrade your plugin to Pro "
"version. Click on the following button."
msgstr ""
"Webnus是精英和值得信賴的團隊，他們擁有高比例的使用者滿意度。如果您想使用此服"
"務，則需要將外掛升級到專業版。 點擊以下按鈕。"

#: app/features/mec/support.php:122
msgid ""
"Webnus is elite and trusted author with high percentage of satisfied user. "
"If you have any issues please don't hesitate to contact us, we will reply as "
"soon as possible."
msgstr ""
"Webnus是精英和值得信賴的團隊，他們擁有高比例的使用者滿意度。如果您有任何問"
"題，請不要猶豫與我們聯繫，我們會盡快回覆。"

#: app/features/mec/support.php:128
msgid "OPEN A TICKET"
msgstr "開啟票券"

#: app/features/mec/support.php:138
msgid "Knowledgebase"
msgstr "知識庫"

#: app/features/mec/support.php:142
msgid "How to create a new event?"
msgstr "如何建立新活動？"

#: app/features/mec/support.php:143
msgid "Booking module doesn't work"
msgstr "預訂模組沒有作用"

#: app/features/mec/support.php:144
msgid "How to export events in iCal format?"
msgstr "如何匯出iCal 格式的活動日曆?"

#: app/features/mec/support.php:145
msgid "How to override MEC template files?"
msgstr "如何覆蓋MEC模版檔案？"

#: app/features/mec/support.php:146
msgid "How to add/manage shortcodes?"
msgstr "如何新增/管理短碼？"

#: app/features/organizers.php:106 app/features/organizers.php:149
#: app/features/speakers.php:181
msgid "Insert organizer phone number."
msgstr "輸入發起人電話號碼。"

#: app/features/organizers.php:114 app/features/organizers.php:153
#: app/features/speakers.php:185
msgid "Insert organizer email address."
msgstr "輸入發起人email。"

#: app/features/organizers.php:119 app/features/organizers.php:156
#: app/features/organizers.php:291
msgid "Link to organizer page"
msgstr "連結至發起人頁面"

#: app/features/organizers.php:122 app/features/organizers.php:157
msgid "Use this field to link organizer to other user profile pages"
msgstr "使用此欄位將發起人連結到其他使用者個人資料頁面"

#: app/features/organizers.php:205
msgid "Contact info"
msgstr "聯絡資訊"

#: app/features/organizers.php:260
#, php-format
msgid "Event Main %s"
msgstr "活動主要的 %s"

#: app/features/organizers.php:263
msgid "Hide organizer"
msgstr "隱藏發起人"

#: app/features/organizers.php:264
msgid "Insert a new organizer"
msgstr "輸入發起人"

#: app/features/organizers.php:272
msgid "Choose one of saved organizers or insert new one below."
msgstr "選擇一個已存在的發起人或在下面輸入新發起人。"

#: app/features/organizers.php:283
msgid "Phone number."
msgstr "電話號碼。"

#: app/features/organizers.php:284
msgid "eg. +1 (234) 5678"
msgstr "例如：+1 (234) 5678"

#: app/features/organizers.php:287
msgid "Email address."
msgstr "Email。"

#: app/features/organizers.php:288
msgid "eg. john@smith.com"
msgstr "例如：john@smith.com"

#: app/features/organizers.php:292
msgid "eg. https://webnus.net"
msgstr "例如：https://webnus.net"

#: app/features/organizers.php:311 app/libraries/main.php:4871
#: app/skins/single.php:814
msgid "Other Organizers"
msgstr "其他發起人"

#: app/features/organizers.php:313
msgid ""
"You can select extra organizers in addition to main organizer if you like."
msgstr "如果您願意，您可以選擇主要發起人以外的其他發起人。"

#: app/features/profile.php:74
#, php-format
msgid "Please %s/%s in order to see your bookings / profile."
msgstr "請 %s/%s 查看您的預訂/個人資料。"

#: app/features/profile/profile.php:25 app/features/profile/profile.php:87
msgid "#"
msgstr "#"

#: app/features/profile/profile.php:34 app/libraries/main.php:2908
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: app/features/profile/profile.php:37 app/libraries/main.php:2045
msgid "Attendees"
msgstr "與會者"

#: app/features/profile/profile.php:40
msgid "Invoice"
msgstr "發票"

#: app/features/profile/profile.php:76
#, php-format
msgid "<i class=\"mec-sl-eye\"></i> %s"
msgstr "<i class=\"mec-sl-eye\"></i> %s"

#: app/features/profile/profile.php:96 app/libraries/main.php:2059
#: app/libraries/main.php:4869
msgid "Ticket"
msgstr "票券"

#: app/features/profile/profile.php:99
msgid "Variations"
msgstr "變化"

#: app/features/profile/profile.php:142
msgid "No bookings found!"
msgstr "沒有預訂！"

#: app/features/search.php:90
msgid "Please enter at least 3 characters and try again"
msgstr "請輸入至少3個字元，然後重試"

#: app/features/search_bar/search_bar.php:32
msgid "Please enter at least 3 characters"
msgstr "請輸入至少3個字元"

#: app/features/search_bar/search_bar.php:34
msgid "Search results will show here"
msgstr "搜尋結果將顯示這裡"

#: app/features/search_bar/search_bar.php:45
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: app/features/search_bar/search_noresult.php:1
msgid "No search result."
msgstr "無搜尋結果。"

#: app/features/search_bar/search_result.php:11
#: app/libraries/notifications.php:671 app/libraries/render.php:437
#: app/modules/local-time/details.php:47 app/modules/next-event/details.php:101
#: app/skins/single.php:160 app/skins/single.php:708
#: app/skins/single/default.php:86 app/skins/single/default.php:298
#: app/skins/single/m1.php:34 app/skins/single/modern.php:184
msgid "All of the day"
msgstr "整天"

#: app/features/speakers.php:108 app/features/speakers.php:176
#: app/features/speakers.php:248
msgid "Job Title"
msgstr "公司名稱"

#: app/features/speakers.php:111 app/features/speakers.php:177
msgid "Insert speaker job title."
msgstr "輸入講者職位頭銜。"

#: app/features/speakers.php:119
msgid "Insert speaker phone number."
msgstr "輸入講者電話號碼。"

#: app/features/speakers.php:127
msgid "Insert speaker email address."
msgstr "輸入講者email。"

#: app/features/speakers.php:132 app/features/speakers.php:188
msgid "Facebook Page"
msgstr "Facebook"

#: app/features/speakers.php:135 app/features/speakers.php:189
msgid "Insert URL of Facebook Page"
msgstr "輸入 Facebook 網址"

#: app/features/speakers.php:140 app/features/speakers.php:192
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#: app/features/speakers.php:143 app/features/speakers.php:193
msgid "Insert URL of Instagram"
msgstr "輸入 Instagram 網址"

#: app/features/speakers.php:148 app/features/speakers.php:196
msgid "Twitter Page"
msgstr "Twitter"

#: app/features/speakers.php:151 app/features/speakers.php:197
msgid "Insert URL of Twitter Page"
msgstr "輸入 Twitter 網址"

#: app/features/speakers.php:308
msgid "Sorry, You must insert speaker name!"
msgstr "對不起，您必須輸入講者名稱！"

#: app/libraries/book.php:60
#, php-format
msgid "%s Price"
msgstr "%s 價格"

#: app/libraries/book.php:539
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#: app/libraries/book.php:629 app/modules/booking/default.php:303
#: app/modules/booking/default.php:401
msgid "Download Invoice"
msgstr "下載發票"

#: app/libraries/factory.php:156
msgid "M.E. Calendar"
msgstr "MEC活動日曆"

#: app/libraries/factory.php:195
msgctxt "plugin link"
msgid "Upgrade to Pro Version"
msgstr "升級至專業版"

#: app/libraries/factory.php:213
msgctxt "plugin link"
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: app/libraries/factory.php:218
msgctxt "plugin link"
msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

#: app/libraries/factory.php:340
msgid "day"
msgstr "日"

#: app/libraries/factory.php:341 app/modules/countdown/details.php:123
#: app/skins/available_spot/tpl.php:152 app/skins/countdown/tpl.php:138
#: app/skins/countdown/tpl.php:182 app/skins/countdown/tpl.php:231
msgid "days"
msgstr "日"

#: app/libraries/factory.php:342
msgid "hour"
msgstr "小時"

#: app/libraries/factory.php:343 app/modules/countdown/details.php:130
#: app/skins/available_spot/tpl.php:156 app/skins/countdown/tpl.php:144
#: app/skins/countdown/tpl.php:188 app/skins/countdown/tpl.php:237
msgid "hours"
msgstr "小時"

#: app/libraries/factory.php:344
msgid "minute"
msgstr "分"

#: app/libraries/factory.php:345 app/modules/countdown/details.php:137
#: app/skins/available_spot/tpl.php:160 app/skins/countdown/tpl.php:150
#: app/skins/countdown/tpl.php:194 app/skins/countdown/tpl.php:243
msgid "minutes"
msgstr "分"

#: app/libraries/factory.php:346
msgid "second"
msgstr "秒"

#: app/libraries/factory.php:347 app/modules/countdown/details.php:144
#: app/skins/available_spot/tpl.php:164 app/skins/countdown/tpl.php:156
#: app/skins/countdown/tpl.php:200 app/skins/countdown/tpl.php:249
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: app/libraries/factory.php:391
msgid "MEC Single Sidebar"
msgstr "MEC 頁面側邊欄"

#: app/libraries/factory.php:392
msgid "Custom sidebar for single and modal page of MEC."
msgstr "可自定義側邊欄供MEC的單頁和動態頁使用。"

#: app/libraries/feed.php:83
msgid "There is no excerpt because this is a protected post."
msgstr "因為這是受保護的帖子，沒有摘錄。"

#: app/libraries/main.php:330 app/libraries/main.php:1571
#: app/libraries/main.php:1596
msgid "Grid View"
msgstr "表格式"

#: app/libraries/main.php:331 app/libraries/main.php:1572
#: app/libraries/main.php:1597
msgid "Agenda View"
msgstr "日程表"

#: app/libraries/main.php:332 app/libraries/main.php:1563
#: app/libraries/main.php:1588
msgid "Full Calendar"
msgstr "完整日曆"

#: app/libraries/main.php:334 app/libraries/main.php:1565
#: app/libraries/main.php:1590
msgid "Calendar/Monthly View"
msgstr "日曆/週檢視"

#: app/libraries/main.php:337 app/libraries/main.php:1568
#: app/libraries/main.php:1593
msgid "Timetable View"
msgstr "時程表"

#: app/libraries/main.php:338 app/libraries/main.php:1569
#: app/libraries/main.php:1594
msgid "Masonry View"
msgstr "瀑布流佈局"

#: app/libraries/main.php:339 app/libraries/main.php:1573
#: app/libraries/main.php:1598
msgid "Map View"
msgstr "地圖檢視"

#: app/libraries/main.php:340
msgid "Cover View"
msgstr "封面主題式"

#: app/libraries/main.php:341
msgid "Countdown View"
msgstr "倒數計時"

#: app/libraries/main.php:342
msgid "Available Spot"
msgstr "進行中活動"

#: app/libraries/main.php:343
msgid "Carousel View"
msgstr "輪播活動"

#: app/libraries/main.php:344
msgid "Slider View"
msgstr "滑動檢視"

#: app/libraries/main.php:382 app/libraries/main.php:4849
msgid "SU"
msgstr "週日"

#: app/libraries/main.php:383 app/libraries/main.php:4850
msgid "MO"
msgstr "週一"

#: app/libraries/main.php:384 app/libraries/main.php:4851
msgid "TU"
msgstr "週二"

#: app/libraries/main.php:385 app/libraries/main.php:4852
msgid "WE"
msgstr "週三"

#: app/libraries/main.php:386 app/libraries/main.php:4853
msgid "TH"
msgstr "週四"

#: app/libraries/main.php:387 app/libraries/main.php:4854
msgid "FR"
msgstr "週五"

#: app/libraries/main.php:388 app/libraries/main.php:4855
msgid "SA"
msgstr "週六"

#: app/libraries/main.php:537
msgid "Upload Field"
msgstr "上傳欄位"

#: app/libraries/main.php:545
msgid "Additional Locations"
msgstr "增加地點"

#: app/libraries/main.php:628
msgid "Single Event"
msgstr "單一活動"

#: app/libraries/main.php:694
msgid "Modules"
msgstr "模組"

#: app/libraries/main.php:864
msgid "New Addons For MEC! Now Customize MEC in Elementor"
msgstr "MEC新附加外掛！現在可在Elementor中自訂MEC"

#: app/libraries/main.php:871
msgid ""
"The time has come at last, and the new practical add-ons for MEC have been "
"released. This is a revolution in the world of Event Calendars. We have "
"provided you with a wide range of features only by having the 4 add-ons "
"below:"
msgstr ""
"近幾日，已發布最新實用MEC的附加外掛。這是活動日曆界中的進化。我們提供以下4個"
"附加外掛，為您提供了廣泛的功能："

#: app/libraries/main.php:873
msgid ""
"<strong>WooCommerce Integration:</strong> You can now purchase ticket (as "
"products) and Woo products at the same time."
msgstr ""
"<strong>WooCommerce 整合:</strong>您可以同時購買票券（如產品）和Woo產品。"

#: app/libraries/main.php:874
msgid ""
"<strong>Elementor Single Builder:</strong> It enables you to create "
"shortcodes in Elementor Live Editor."
msgstr ""
"<strong>Elementor 單頁建構器:</strong>在Elementor Live Editor中，您可以建立短"
"碼。"

#: app/libraries/main.php:875
msgid ""
"<strong>Elementor Form Builder:</strong> It allows you to use many different "
"type of fields and rearrange them by drag and drop and modify their styles."
msgstr ""
"<strong>Elementor 表單建構器:</strong> 它允許使用許多不同類型的欄位、修改它們"
"的樣式，且可透過拖拉方式重新排列它們。"

#: app/libraries/main.php:876
msgid ""
"<strong>Elementor Shortcode Builder:</strong> Edit single event page using "
"Elementor. Manage the position of all elements in the Single page and in "
"desktops, mobiles and tablets as well."
msgstr ""
"<strong>Elementor 短碼建構器:</strong>使用Elementor編輯單一活動頁面。在桌機、"
"手機和平板電腦中，管理單頁裡所有元件的位置 。"

#: app/libraries/main.php:1425
msgid "Events at this location"
msgstr "在這個位置的活動"

#: app/libraries/main.php:1425
msgid "Event at this location"
msgstr "在這個位置的活動"

#: app/libraries/main.php:1467
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: app/libraries/main.php:1468
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: app/libraries/main.php:1469 app/libraries/main.php:1519
msgid "Linkedin"
msgstr "Linkedin"

#: app/libraries/main.php:1470 app/libraries/main.php:1552
msgid "VK"
msgstr "VK"

#: app/libraries/main.php:1489
msgid "Share on Facebook"
msgstr "分享至 Facebook"

#: app/libraries/main.php:1504
msgid "Tweet"
msgstr "Tweet"

#: app/libraries/main.php:1574
msgid "Custom Shortcode"
msgstr "自訂短碼"

#: app/libraries/main.php:1933
msgid "Your booking successfully verified."
msgstr "您的預訂已成功驗證。"

#: app/libraries/main.php:1934
msgid "Your booking cannot verify!"
msgstr "您的預訂無法驗證！"

#: app/libraries/main.php:1946
msgid "Your booking successfully canceled."
msgstr "您的預訂已成功取消。"

#: app/libraries/main.php:1947
msgid "Your booking cannot be canceled."
msgstr "您的預訂不能取消。"

#: app/libraries/main.php:1951
msgid "You canceled the payment successfully."
msgstr "您已成功取消付款。"

#: app/libraries/main.php:1955
msgid "You returned from payment gateway successfully."
msgstr "您已成功從支付匣道返回。"

#: app/libraries/main.php:1971
msgid "Cannot find the invoice!"
msgstr "找不到發票！"

#: app/libraries/main.php:1971
msgid "Invoice is invalid."
msgstr "發票無效。"

#: app/libraries/main.php:1986
msgid "Cannot find the booking!"
msgstr "找不到預訂！"

#: app/libraries/main.php:1986
msgid "Booking is invalid."
msgstr "預訂無效。"

#: app/libraries/main.php:2015
#, php-format
msgid "%s Invoice"
msgstr "%s 發票"

#: app/libraries/main.php:2036
msgid "Transaction ID"
msgstr "交易編號"

#: app/libraries/main.php:2089
msgid "Billing"
msgstr "計費"

#: app/libraries/main.php:2100
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: app/libraries/main.php:2133
msgid "Security nonce is not valid."
msgstr "現在安全無效。"

#: app/libraries/main.php:2133 app/libraries/main.php:2165
msgid "iCal export stopped!"
msgstr "iCal 匯出停止！"

#: app/libraries/main.php:2165
msgid "Request is not valid."
msgstr "無效需求。"

#: app/libraries/main.php:2492 app/libraries/main.php:2522
#: app/libraries/main.php:2551 app/libraries/main.php:2581
#: app/libraries/main.php:2610 app/libraries/main.php:2639
#: app/libraries/main.php:2668 app/libraries/main.php:2697
#: app/libraries/main.php:2726 app/libraries/main.php:2750
#: app/libraries/main.php:2794 app/libraries/main.php:2838
#: app/libraries/main.php:2885 app/libraries/main.php:2932
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: app/libraries/main.php:2498 app/libraries/main.php:2528
#: app/libraries/main.php:2557 app/libraries/main.php:2587
#: app/libraries/main.php:2616 app/libraries/main.php:2645
#: app/libraries/main.php:2674 app/libraries/main.php:2703
#: app/libraries/main.php:2756 app/libraries/main.php:2800
#: app/libraries/main.php:2844 app/libraries/main.php:2891
msgid "Required Field"
msgstr "必填欄位"

#: app/libraries/main.php:2504 app/libraries/main.php:2534
#: app/libraries/main.php:2563 app/libraries/main.php:2593
#: app/libraries/main.php:2622 app/libraries/main.php:2651
#: app/libraries/main.php:2680 app/libraries/main.php:2709
#: app/libraries/main.php:2762 app/libraries/main.php:2806
#: app/libraries/main.php:2850 app/libraries/main.php:2897
msgid "Insert a label for this field"
msgstr "插入此欄位標籤"

#: app/libraries/main.php:2732
msgid "HTML and shortcode are allowed."
msgstr "允許 HTML 和 短碼。"

#: app/libraries/main.php:2775 app/libraries/main.php:2819
#: app/libraries/main.php:2863
msgid "Option"
msgstr "選項"

#: app/libraries/main.php:2897
#, php-format
msgid "Instead of %s, the page title with a link will be show."
msgstr "顯示頁面標題連結取代%s。"

#: app/libraries/main.php:2899
msgid "Agreement Page"
msgstr "同意頁面"

#: app/libraries/main.php:2910
msgid "Checked by default"
msgstr "預設查驗"

#: app/libraries/main.php:2911
msgid "Unchecked by default"
msgstr "預設不查驗"

#: app/libraries/main.php:2934
msgid "Insert a label for this option"
msgstr "為此選項插入標籤"

#: app/libraries/main.php:2949
msgid "Free"
msgstr "免費"

#: app/libraries/main.php:3515 app/libraries/main.php:5096
msgid "M.E. Calender"
msgstr "M.E. Calender"

#: app/libraries/main.php:3670
#, php-format
msgid "Copy of %s"
msgstr "複製 %s"

#: app/libraries/main.php:4343
msgid "Booked an event."
msgstr "預訂一個活動。"

#: app/libraries/main.php:4384
#, php-format
msgid "%s booked %s event."
msgstr "%s 預訂 %s 活動。"

#: app/libraries/main.php:4832
msgid "Taxonomies"
msgstr "分類"

#: app/libraries/main.php:4834
msgid "Category Plural Label"
msgstr "分類多元標籤"

#: app/libraries/main.php:4835
msgid "Category Singular Label"
msgstr "分類單元標籤"

#: app/libraries/main.php:4836
msgid "Label Plural Label"
msgstr "標籤多元標籤"

#: app/libraries/main.php:4837
msgid "Label Singular Label"
msgstr "標籤單元標籤"

#: app/libraries/main.php:4837
msgid "label"
msgstr "標籤"

#: app/libraries/main.php:4838
msgid "Location Plural Label"
msgstr "地點多元標籤"

#: app/libraries/main.php:4839
msgid "Location Singular Label"
msgstr "地點單元標籤"

#: app/libraries/main.php:4840
msgid "Organizer Plural Label"
msgstr "發起人多元標籤"

#: app/libraries/main.php:4841
msgid "Organizer Singular Label"
msgstr "發起人單元標籤"

#: app/libraries/main.php:4842
msgid "Speaker Plural Label"
msgstr "講者多元標籤"

#: app/libraries/main.php:4843
msgid "Speaker Singular Label"
msgstr "講者單元標籤"

#: app/libraries/main.php:4849
msgid "Sunday abbreviation"
msgstr "星期日的縮寫"

#: app/libraries/main.php:4850
msgid "Monday abbreviation"
msgstr "星期一的縮寫"

#: app/libraries/main.php:4851
msgid "Tuesday abbreviation"
msgstr "星期二的縮寫"

#: app/libraries/main.php:4852
msgid "Wednesday abbreviation"
msgstr "星期三的縮寫"

#: app/libraries/main.php:4853
msgid "Thursday abbreviation"
msgstr "星期四的縮寫"

#: app/libraries/main.php:4854
msgid "Friday abbreviation"
msgstr "星期五的縮寫"

#: app/libraries/main.php:4855
msgid "Saturday abbreviation"
msgstr "星期六的縮寫"

#: app/libraries/main.php:4859
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: app/libraries/main.php:4861
msgid "Booking Success Message"
msgstr "預訂成功訊息"

#: app/libraries/main.php:4861
msgid ""
"Thanks for your booking. Your tickets booked, booking verification might be "
"needed, please check your email."
msgstr "感謝您的預訂。您預訂的門券，需要預訂驗證，請檢查您的電子郵件。"

#: app/libraries/main.php:4862 app/widgets/single.php:131
msgid "Register Button"
msgstr "註冊按鈕"

#: app/libraries/main.php:4862 app/skins/available_spot/tpl.php:210
#: app/skins/carousel/render.php:156 app/skins/carousel/render.php:192
#: app/skins/grid/render.php:118 app/skins/grid/render.php:164
#: app/skins/grid/render.php:206 app/skins/grid/render.php:234
#: app/skins/list/render.php:107 app/skins/list/render.php:195
#: app/skins/masonry/render.php:178 app/skins/single.php:726
#: app/skins/single.php:729 app/skins/single/default.php:233
#: app/skins/single/default.php:235 app/skins/single/default.php:445
#: app/skins/single/default.php:447 app/skins/single/m1.php:126
#: app/skins/single/m1.php:128 app/skins/single/m2.php:58
#: app/skins/single/m2.php:60 app/skins/single/modern.php:68
#: app/skins/single/modern.php:70 app/skins/slider/render.php:112
#: app/skins/slider/render.php:160 app/skins/slider/render.php:207
#: app/skins/slider/render.php:255 app/skins/slider/render.php:314
msgid "REGISTER"
msgstr "註冊"

#: app/libraries/main.php:4863
msgid "View Detail Button"
msgstr "查看細節按鈕"

#: app/libraries/main.php:4863 app/skins/carousel/render.php:156
#: app/skins/carousel/render.php:192 app/skins/grid/render.php:118
#: app/skins/grid/render.php:164 app/skins/grid/render.php:206
#: app/skins/grid/render.php:234 app/skins/list/render.php:107
#: app/skins/list/render.php:195 app/skins/masonry/render.php:178
#: app/skins/slider/render.php:112 app/skins/slider/render.php:160
#: app/skins/slider/render.php:207 app/skins/slider/render.php:255
#: app/skins/slider/render.php:314
msgid "View Detail"
msgstr "查看細節"

#: app/libraries/main.php:4864
msgid "Event Detail Button"
msgstr "活動細節按鈕"

#: app/libraries/main.php:4864 app/skins/countdown/tpl.php:224
msgid "Event Detail"
msgstr "活動細節"

#: app/libraries/main.php:4866
msgid "More Info Link"
msgstr "更多資訊連結"

#: app/libraries/main.php:4869
msgid "Ticket (Singular)"
msgstr "票券 (單數)"

#: app/libraries/main.php:4870
msgid "Tickets (Plural)"
msgstr "票券 (複數)"

#: app/libraries/main.php:4956
msgid "EventON"
msgstr "EventON"

#: app/libraries/main.php:4957
msgid "The Events Calendar"
msgstr "活動日曆"

#: app/libraries/main.php:4958
msgid "Events Schedule WP Plugin"
msgstr "活動日曆 WP 外掛"

#: app/libraries/main.php:4959
msgid "Calendarize It"
msgstr "Calendarize it"

#: app/libraries/main.php:5033 app/libraries/main.php:5053
msgid "Confirmed"
msgstr "確認"

#: app/libraries/main.php:5034 app/libraries/main.php:5061
msgid "Rejected"
msgstr "拒絕"

#: app/libraries/main.php:5035 app/libraries/main.php:5057
msgid "Pending"
msgstr "未決定"

#: app/libraries/main.php:5083
msgid "Waiting"
msgstr "等候"

#: app/libraries/main.php:5288 app/libraries/render.php:367
msgid "Skin controller does not exist."
msgstr "Skin 控制器不存在。"

#: app/libraries/notifications.php:60
msgid "Please verify your email."
msgstr "請驗證您的電子郵件。"

#: app/libraries/notifications.php:139
msgid "Your booking is received."
msgstr "您的預訂已收到。"

#: app/libraries/notifications.php:224
msgid "Your booking is confirmed."
msgstr "您的預訂已確認。"

#: app/libraries/notifications.php:349
msgid "booking canceled."
msgstr "預訂已取消。"

#: app/libraries/notifications.php:410
msgid "A new booking is received."
msgstr "收到新的預訂。"

#: app/libraries/notifications.php:561
msgid "A new event is added."
msgstr "新活動已加入。"

#: app/libraries/notifications.php:746
msgid "to"
msgstr "到"

#: app/libraries/notifications.php:759 app/modules/export/details.php:27
msgid "+ Add to Google Calendar"
msgstr "+ 加到 Google 日曆"

#: app/libraries/notifications.php:760 app/modules/export/details.php:28
msgid "+ iCal export"
msgstr "+ iCal 匯出"

#: app/libraries/notifications.php:821
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: app/libraries/notifications.php:821
msgid "No"
msgstr "否"

#: app/libraries/skins.php:959
msgid "Ignore month and years"
msgstr "忽略月份和年份"

#: app/modules/attendees-list/details.php:36
msgid "Event Attendees"
msgstr "活動與會者"

#: app/modules/attendees-list/details.php:38
msgid "No attendee found! Be the first one to book!"
msgstr "找不到與會者！您將成為第一個預訂的人！"

#: app/modules/attendees-list/details.php:56
#, php-format
msgid "%s tickets"
msgstr "%s 票券"

#: app/modules/booking/steps/checkout.php:23
msgid "Checkout"
msgstr "查看"

#: app/modules/booking/steps/checkout.php:40
msgid "Discount Coupon"
msgstr "優惠券"

#: app/modules/booking/steps/checkout.php:44
msgid "Apply Coupon"
msgstr "使用優惠券"

#: app/modules/booking/steps/checkout.php:75
msgid "Free Booking"
msgstr "免費預訂"

#: app/modules/booking/steps/form.php:166
msgid "Fill other attendees information like the first form."
msgstr "像第一個表單一樣，填寫其他與會者的資訊。"

#: app/modules/booking/steps/form.php:179
#: app/modules/booking/steps/tickets.php:55 app/skins/countdown/tpl.php:125
#: app/skins/countdown/tpl.php:169 app/skins/countdown/tpl.php:214
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: app/modules/booking/steps/message.php:7
msgid "Thanks for your booking."
msgstr "感謝您的預訂。"

#: app/modules/booking/steps/tickets.php:20
msgid "Book Event"
msgstr "預訂活動"

#: app/modules/booking/steps/tickets.php:40
#, php-format
msgid "Available %s: <span>%s</span>"
msgstr "可用 %s: <span>%s</span>"

#: app/modules/booking/steps/tickets.php:43
#, php-format
msgid "The %s ticket is sold out. You can try another ticket or another date."
msgstr "%s 票已售完。您可以嘗試其他票證或其他日期。"

#: app/modules/countdown/details.php:39
msgid "The event is finished."
msgstr "活動已結束。"

#: app/modules/countdown/details.php:44
msgid "The event is ongoing."
msgstr "活動進行中。"

#: app/modules/googlemap/details.php:96
msgid "Address from ..."
msgstr "地址來自 ..."

#: app/modules/googlemap/details.php:100
msgid "Get Directions"
msgstr "路線指示"

#: app/modules/links/details.php:17 app/skins/single.php:426
msgid "Share this event"
msgstr "分享這個活動"

#: app/modules/local-time/details.php:44
#, php-format
msgid "Timezone: %s"
msgstr "時區: %s"

#: app/modules/local-time/details.php:45
#, php-format
msgid "Date: %s"
msgstr "日期: %s"

#: app/modules/local-time/details.php:47
#, php-format
msgid "Time: %s"
msgstr "時間: %s"

#: app/modules/next-event/details.php:82
msgid "Next Occurrence"
msgstr "下一個發生"

#: app/modules/next-event/details.php:86
msgid "Go to occurrence page"
msgstr "前往發生頁面"

#: app/modules/next-event/details.php:95 app/skins/single.php:702
#: app/skins/single/default.php:80 app/skins/single/default.php:292
#: app/skins/single/m1.php:28 app/skins/single/modern.php:178
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: app/modules/weather/details.php:49 app/modules/weather/details.php:51
msgid " °C"
msgstr " 攝氏"

#: app/modules/weather/details.php:49 app/modules/weather/details.php:53
msgid " °F"
msgstr " 華式"

#: app/modules/weather/details.php:60
msgid "°Imperial"
msgstr "°英制"

#: app/modules/weather/details.php:60
msgid "°Metric"
msgstr "°公制"

#: app/modules/weather/details.php:66
msgid " KPH"
msgstr " 公里/小時"

#: app/modules/weather/details.php:66
msgid " MPH"
msgstr " 英里/小時"

#: app/modules/weather/details.php:66
msgid "Wind"
msgstr "風速"

#: app/modules/weather/details.php:70
msgid "Humidity"
msgstr "濕度"

#: app/modules/weather/details.php:70
msgid " %"
msgstr " %"

#: app/modules/weather/details.php:74
msgid " KM"
msgstr " 公里"

#: app/modules/weather/details.php:74
msgid " Miles"
msgstr " 英里"

#: app/modules/weather/details.php:74
msgid "Visibility"
msgstr "能見度"

#: app/skins/agenda/tpl.php:65 app/skins/agenda/tpl.php:69
#: app/skins/carousel/tpl.php:45 app/skins/grid/tpl.php:61
#: app/skins/grid/tpl.php:65 app/skins/list/tpl.php:66
#: app/skins/list/tpl.php:70 app/skins/masonry/tpl.php:61
#: app/skins/masonry/tpl.php:65 app/skins/slider/tpl.php:43
msgid "No event found!"
msgstr "找不到活動!"

#: app/skins/agenda/tpl.php:74 app/skins/grid/tpl.php:70
#: app/skins/list/tpl.php:75 app/skins/masonry/tpl.php:70
#: app/skins/yearly_view/render.php:124
msgid "Load More"
msgstr "載入更多"

#: app/skins/available_spot/tpl.php:145
msgid "Available Spot(s):"
msgstr "可用點數:"

#: app/skins/carousel/render.php:213 app/skins/countdown/tpl.php:163
#: app/skins/countdown/tpl.php:207 app/skins/cover/tpl.php:107
#: app/skins/list/render.php:125
msgid "EVENT DETAIL"
msgstr "活動細節"

#: app/skins/carousel/render.php:225
msgid "View All Events"
msgstr "檢視全部活動"

#: app/skins/countdown/tpl.php:125 app/skins/countdown/tpl.php:169
#: app/skins/countdown/tpl.php:214
#, php-format
msgid "%s Upcoming Event"
msgstr "%s 活動即將開始"

#: app/skins/cover/tpl.php:89
msgid "featured event"
msgstr "精選活動"

#: app/skins/daily_view/render.php:104 app/skins/monthly_view/calendar.php:170
#: app/skins/monthly_view/calendar_clean.php:170
#: app/skins/weekly_view/render.php:113
msgid "Sold Out"
msgstr "完售"

#: app/skins/daily_view/render.php:110
msgid "No event"
msgstr "無活動"

#: app/skins/full_calendar/tpl.php:110
msgid "List"
msgstr "列表"

#: app/skins/masonry.php:238
msgid "All"
msgstr "全部"

#: app/skins/monthly_view/calendar.php:68
#: app/skins/monthly_view/calendar.php:182
#: app/skins/monthly_view/calendar_clean.php:68
#: app/skins/monthly_view/calendar_clean.php:182
#, php-format
msgid "Events for %s"
msgstr "%s 的活動"

#: app/skins/monthly_view/calendar.php:184
#: app/skins/monthly_view/calendar_clean.php:184
#: app/skins/timetable/render.php:113 app/skins/weekly_view/render.php:122
msgid "No Events"
msgstr "無活動"

#: app/skins/single.php:205
msgid "Home"
msgstr "主頁面"

#: app/skins/single.php:509 app/skins/single/default.php:43
#: app/skins/single/m1.php:247 app/skins/single/m2.php:174
#: app/skins/single/modern.php:256
msgid "Sold out!"
msgstr "完售!"

#: app/skins/single.php:774 app/skins/single.php:829
#: app/skins/single/default.php:205 app/skins/single/default.php:417
#: app/skins/single/m1.php:100 app/skins/single/m2.php:32
#: app/skins/single/modern.php:41
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: app/skins/single.php:788 app/skins/single.php:843
#: app/skins/single/default.php:219 app/skins/single/default.php:431
#: app/skins/single/m1.php:114 app/skins/single/m2.php:46
#: app/skins/single/modern.php:55
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: app/skins/single.php:913
msgid "Speakers:"
msgstr "講者:"

#: app/skins/single/default.php:53 app/skins/single/m1.php:256
#: app/skins/single/m2.php:183 app/skins/single/modern.php:266
msgid "Tags: "
msgstr "標記: "

#: app/skins/timetable/modern.php:72 app/skins/weekly_view/tpl.php:72
#, php-format
msgid "Week %s"
msgstr "週 %s"

#: app/widgets/MEC.php:33
msgid "Show events based on created shortcodes."
msgstr "利用建立短碼顯示活動。"

#: app/widgets/MEC.php:81
msgid "Title:"
msgstr "名稱:"

#: app/widgets/MEC.php:88
msgid "Shortcode:"
msgstr "短碼:"

#: app/widgets/MEC.php:98
msgid "Enable No Event Block Display: "
msgstr "啟用顯示無活動區塊: "

#: app/widgets/MEC.php:102
msgid "Create some calendars first."
msgstr "請先建立日曆。"

#: app/widgets/single.php:22
msgid "MEC Single Sidebar Items"
msgstr "MEC 單一側邊欄項目"

#: app/widgets/single.php:22
msgid "To manage event details page elements."
msgstr "管理活動細節頁面佈局。"

#: app/widgets/single.php:95
msgid "Date Time Module"
msgstr "日期時間模組"

#: app/widgets/single.php:111
msgid "Event Label"
msgstr "活動標籤"

#: app/widgets/single.php:127
msgid "Event Speakers"
msgstr "活動講者"

#: app/widgets/single.php:135
msgid "Attendees Module"
msgstr "與會者模組"

#: app/widgets/single.php:139
msgid "Next Previous Module"
msgstr "前後瀏覽模組"

#: app/widgets/single.php:143
msgid "Social Module"
msgstr "社群模組"

#: app/widgets/single.php:147
msgid "Weather Module"
msgstr "天氣模組"

#: app/widgets/single.php:151
msgid "Google Map"
msgstr "Google 地圖"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Modern Events Calendar Lite"
msgstr "MEC活動日曆Lite版"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://webnus.net/modern-events-calendar/"
msgstr "http://webnus.net/modern-events-calendar/"

#. Description of the plugin/theme
msgid "An awesome plugin for events calendar"
msgstr "一個專為活動日曆的好外掛"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Webnus Team"
msgstr "Webnus 團隊"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://webnus.net"
msgstr "http://webnus.net"
